APP	40
AT	4
ATM	5
Anastasia	5
App	13
AppIe	2
Apple	369
AppleCare	4
AppleID	11
Apples	14
Bear	5
BmrEvMuU	5
Bryan	14
CAREER	4
CK	3
CNN	7282
COM	5
CP	5
CXYL	2
Care	3
China	2
Copyright	5
Cream	2
DFU	10
ETCP	15
Easter	5
Find	31
First	5
GA	3
GE	4
GPS	25
GPS/w	1
HBO	7282
He	5
Hua	2
ID	20
IE	4
II/w	3
IP	5
Incy	5
Judy	5
KTV	4
LOFT	1
LV	2
Lan	2
Leo	5
Liu	19
MB	52
MMXG	4
MY	4
My	27
NT	5
No	4
OPPO	32
OPPORTUNITY	4
OUT	113
Olmanson	5
OrderInfo	7
PC	7
PK	179
POS	188
POS/w	1
POWER	2
Plus	4
Puzey	5
QQ	6743
QQ/w	12
RJCeisk	9
RXPbPpq	20
RisHDri	4
RvXXXUj	1
SIM	43
SKP	8
SSL	4
SlM	2
Spa	68
Suzhou	2
TCL	26
TD	251
TEL	9
TV	4
Ta	8
Td	6
Te	11
Tel	34
Tf	2
Top	2
VIP	20
VIVO	32
VP	4
Visit	2
WE	2
WIN	4
WLAN	12
WWW	1
Word	2
YAMING	2
YE	2
YKDHBL	3
aa	540
abboc	1302
abbty	3453
abcax	2651
abcbo	896
abcdcv	1474
abcfn	1226
abcfvu	5366
abcgo	2938
abcha	3651
abchat	1399
abchbb	3133
abche	4661
abchina	2476
abchinan	1
abchinas	2
abchko	2071
abchm	3887
abchne	2234
abcho	2866
abcht	1703
abchtt	1986
abchyiy	961
abchyjy	2096
abcicna	2
abcinca	1
abckn	6059
abckt	4109
abckx	645
abcmb	2127
abcme	4853
abcna	2770
abcne	2850
abcnk	1243
abcoa	1971
abcon	2481
abcpx	440
abcst	1331
abcte	67
abctf	2179
abctn	881
abctp	10
abcuvi	10
abcvtd	1443
abcxo	1367
abcyb	5001
abcyf	236
abcyq	162
adctf	6
admin	5
aecyy	208
aetcoon	1937
airchina	3
alipay	2
app	1
appid	5
apple	124
applec	4
appleid	5
applesh	4
asecbg	10
asecgc	24
aspoou	1615
aypinan	20
bangkco	30
bankacg	3
bankazs	1
bankcgo	6
bankcmnu	5
bankcoc	21
bankcocs	18
bankcog	20
bankcomm	8
bankconc	14
bankcsae	7
bankcsd	20
bankcss	5
bankcsuo	6
bankocf	72
bankocsa	44
bankofs	17
bankonc	21
bankopc	11
bankoxs	6
bankoxw	15
bannkco	7
bb	2444
bbcicd	821
bbcicv	1045
bbcicz	117
bbsaajukadjcj	5
beb	49
bjyql	5
bntaxn	27
bocxykto	5
bsooax	747
caijinfumen	833
cards	3
catabk	15
cbbty	619
cbbuev	3
cbbxb	9
cbbzxc	869
cbffa	18
cc	79981
ccb	2
ccbceh	83
ccbcve	85
ccbexd	2526
ccbffa	664
ccbfv	13
ccbgdv	2329
ccbgfbr	30
ccbghb	5
ccbhsu	2443
ccbkfc	4
ccbkmb	8
ccbrch	27
ccbsfv	377
ccbsza	1507
ccbtfj	1730
ccbtyu	302
ccbvdv	506
ccbvre	2
ccbvtk	53
ccbxge	687
ccbydc	224
ccbyfaz	775
ccose	707
ccosh	1506
ccosu	678
ccosy	1243
ccosz	10
ccvec	1121
ccvee	1663
ccveg	1185
ccveh	831
ccveu	1566
ccvev	1237
ccvop	1343
cdstm	331
cdt	2
ceair	7
cecm	7
center	2
cf	110
chaoshi	3
china	2
clutd	5
cmbchina	2
cmbcos	52
cmvbc	1321
cmvbe	305
cmvbu	150
cmvbz	246
cn	1210
cobaoc	49
con	2
cpinan	20
cspinan	6
cute	5
cvcrd	1
cx	4
czfmiphoneid	4
daffssssssssss	12
dd	18239
decathlon	5
dfzs	6
dmall	4
dmjdzm	5
dwz	13
dx	40
dxm	12
eatuo	9
ecitic	3
egg	5
ele	1
fQKBmqw	3
fb	26
ffan	4
ffp	3
fgfggfhf	4
find	16
findciphone	1
fwef	2
fweg	3
fwer	2
gd	4
ghw	6
gia	619
gpinan	7
gprs	8
gps	9
gs	308
gsjfka	3
guanfac	23
guanfacf	23
guanfacu	66
guanfapo	9
guanfapu	5
guanfas	12
guanfasc	3
guanfaso	19
guanfavf	16
guanfawo	6
happyld	6
hb	6
hongyunhunjie	3
hqkjgd	1
html	3
http	88557
http/w	1
https	38
hunt	5
hydtwang	402
hyy	3
hzy	2168
iCloud	105
iPhone	192
iPhone/w	7
iTunes	36
iapple	9
icbc	3
icbcci	75
icbcdlc	18
icbcec	2
icbcfdj	2
icbcic	582
icbcpf	1
icbcpig	2
icbcscx	2
icbcwqi	2
icbcxak	3
icbcyw	305
icbql	10
icbws	106
icbyt	188
icce	208
icck	157
iccq	311
iccu	330
iccw	77
ice	5
icloud	53
icloudid	10
iconl	7
id	62
idapple	10
idcoidl	5
idelnc	5
ifrogot	10
ii	3223
im	35
information	3
internet	4
ios	35
iosid	12
iosincapp	5
iost	2
ip	4
iphone	86
iphoneseid	4
iqiyi	5
ire	6
itunes	17
jbbh	181
jbbk	303
jbbt	556
jbbv	387
jbbw	287
jd	4
jdhdh	5
jf	32
jj	6824
jjfjjfajjfd	5
jnfgdk	5
jnfgyz	1
js	3
jshczb	4
jx	3
jxsfgc	1
ka	27
kai	33
khddx	2
kmdhsr	3
kmdjaw	1
la	13
lc	2
lcbwj	2
ld	14
ldy	613
leave	5
lgq	1805
loft	4
loseds	5
lphonehk	4
lql	1379
lvmama	1
lxh	2
ly	5
lzq	1779
man	5
md	238
mdsp	5
mg	1
mgmpt	3
mi	281
ml	184
mobile	7
mtgqlyw	4
mw	4
mybank	5
naf	2
nam	3
nap	1509
nar	5
nas	3
nav	13
net	3
netpay	2
newest	3
nihao	28
npinan	27
nrgedz	49
null	4
nxz	13
ofo	30
omp	3
oppo	54
oud	2
overbooked	5
oypinan	75
pasjf	10
paszc	8
piao	510
pinanws	11
pingan	4
piy	5
pos	20
ppinan	6
pw	99759
qaw	4
qpinan	33
qq	3127
qunar	4
qw	6
rec	3
rpinan	3
rryuu	5
rtu	3
ru	14
shtml	7
sid	3
sim	5
sjaiq	8
smk	461
spa	110
spingan	16
sq	474
srpinan	10
suo	35
szhysy	1
tb	19
td	15
time	5
tk	574
tmall	7
toosce	4509
tyycwz	8
uid	3
uityvd	23
uk	4
ur	4
url	5
va	1
validate	7
vivo	60
vivooppo	5
vk	1
vl	1
vvvvvvpingan	25
vx	32
wap	123928
wapuy	7
wccb	1
weatt	114
wecoid	4500
wepcs	158
wepinan	10
wepoix	2690
wfs	4
win	6258
wnpinan	16
wouldn	5
wqhewofheoirjewa	32
wqpinan	56
wr	6
wrpinan	28
wspinan	6
wts	2
www	26446
www/w	12
wwww	1
wypinan	1
xapinan	20
xcoopa	148
xcpinang	54
xiaoliufapiao	132
xrcmbc	5
xspinan	26
xtxz	5
xyk	1
xytew	10
xzbjlx	3
xzpinan	31
yhd	4
yj	308
yyxx	3
yyyyyfrddsxdrr	5
zaf	267
zaj	1768
zan	1575
zap	959
zay	2
zdf	220
zdq	1863
zi	66
zqh	1032
zql	760
zqpinang	21
zqq	215
zspinana	31
zspinane	20
zspinang	15
zspingan	8
zxyhxyk	1
一一	55
一万	1442
一万/m	46
一万分	14
一万秒	102
一个点	1
一中	3
一九九九年	4
一二级	3
一件	15
一价	5
一份	253
一会	9
一体/n	60
一元	52
一分钱	5
一匹	1
一千	6
一千万	6
一千五	1
一卡多号	3
一卡通	37
一口	1
一口价	5
一只	8
一台	24
一台/m	7
一号	2
一吃	57
一名	16
一周	91
一品	823
一品香	1
一哥	5
一块	16
一大堆	3
一套	1339
一季度	4
一室	17
一家	3
一对	3
一对一	1981
一小时	62
一层	5300
一带	19
一年	35
一座	16
一张	305
一律	2
一户	172
一房	4979
一手	609
一手房	2
一扫	5
一批	3
一斤	37
一条	67
一条/m	4
一条龙	434
一栋	1
一梯	231
一楼	5
一次性	107
一款	1
一步	1
一步到位	19
一流	1
一滴/m	32
一瓶	8
一生	11
一百元	231
一百元/m	629
一盒	2
一种	4
一站式	68
一箱	5
一类	4
一系列	8
一线	7316
一经	3
一袋	1
一起去	5
一路	17
一轮	53
一辆	7
一部	13
一键	12
一项	1
一颗	4
一鸣	6
丁	5
丁秀茹/nr	3
七	4
七天	8
七家	110
七层	5
七月	4
七期	15
七色	1
万一套	26155
万三	493
万个	402
万事如意	564
万亩	111
万人	8
万人空巷	5
万元	14161
万元以上	1
万兴	8
万叠/m	3
万古镇	4
万套	12
万家	16
万月	2
万能	2
万起	8871
万达	16
万达/nz	5
万通	4
万里	5
万鑫/nr	5
三七粉	11
三个	15
三个月	7
三中	3
三元	3
三八节	4
三公	4
三农	4
三分钟	2
三包	16
三千	1
三只	10
三只手	1
三名	5
三四级	12
三天	410
三层	332
三年	19
三年期	7
三户	2
三星级	5
三期	227
三楼	9
三河	1
三洋	7
三点	1
三环	1
三环路	2
三甲	2
三级	7
三线	188
三联	24
三轮车	12
三里河	7
三门	9
三面	3
上下班	5
上了	3
上传	6
上加	38
上千	4
上午	9
上周	2
上市	36
上床	35
上海	21
上海市	4
上海浦东机场	4
上班	17
上班族	1585
上百	5
上礼	2
上等	1
上线	17
上网	10300
上网/v	166
上课	5
上调	200
上车	5
上送	12
上门	39901
上门/ns	53
上门服务	125470
上限	34
上限/v	12
下午	142
下半年	1
下单	4
下发	3
下周	297
下月	6
下次	1861
下款	985
下班	4
下行	3
下载	98
下载安装	4
下门	3
下降	4
不中	8
不予	18
不仅仅/d	4
不休	1
不伤	20
不作	1
不佳	3
不便	5940
不停	28
不再	6
不分	6
不利/a	4
不利于	3
不到	171
不动产	1963
不含	12
不回	36946
不多	19646
不好	1
不好意思	3
不容	31
不影响	9
不打/i	1
不换	47
不接	14
不收	1455
不方便	3
不时	4
不时之需	216
不查	4
不欲	1
不死	15
不涨	2
不满	4
不用	1016
不留	5
不看	8
不看/i	1
不知/v	3
不给	37
不良	5
不良/a	18
不虚此行	8
不见不散	20
不计成本	5
不让	1
不谈	281
不负	4
不贵	5
不还	446
不限	4377
不限/a	76
不难	2
不需	10
专	70687
专业	45069
专业/n	1125
专人	6
专利	57
专区	3
专卖	7
专卖店	36
专员	36
专家	20
专属	17
专柜	1
专治	2
专注	674
专用	24305
专用/n	8
专用发票	1313
专用票	3654
专科门诊	5
专线	18
专线电话	3
专职	90
专营	3
专营店	4
专车	14
专车/n	3
专题	4
世界领先	1
世纪	3
世纪城	1
世贸	4
业	271
业主	836
业余	1468
业务	20735
业务/n	236
业务员	2
业务经理	513
业种	115
业绩	8
丛台	2
东	21
东临	1
东仙坡/nr	9
东侧	73
东兴/ns	4
东北三省	5
东北风	3
东南	110
东南角	4
东南风	1
东坝	244
东小口	10
东戴河	1810
东方	90
东方/s	79
东方航空	45
东方财经	3
东昌路	1
东晨	4
东海	2
东红	6
东行	87
东行/l	25
东西	1
东路	1
东转/nr	4
东运	4
东部	6
东霞	3
东风	3
丟	148
丢失	258
两万	581
两万多	2
两个	20
两个月	5
两千	108
两只	7
两名	18
两周年	44
两年	105
两户	232
两梯	1
两次	7
两用	1963
两百亿	7
两种	5
两部	6
两门	5
严	5
严晓鸥/nr	3
严禁	55
个人消费	3
个人融资	1
个人账户	1
个体	164
个大	35
个性化	112
个月	155
个股	165
中专	10
中东	1
中产	4
中产/l	4
中介	70
中介/l	25
中低端	6
中信	15
中信银行	14
中关村	1736
中兴	4
中医	110
中午	7
中华	632
中华/nz	4
中南	1
中国人	11
中国工商银行	19569
中国电信	10
中国科学技术馆	331
中国移动	4
中国联通	4
中国银行	15149
中國	9
中地	1
中天	78
中奖	226
中小学	197
中式	85
中心	4083
中文	2
中暑	5
中海	4
中等	3
中签	4
中考	316
中行	15130
中视	3560
中路	1
中途	4
中金	104
中雨	1
中高档	1
丰	3
丰厚	158
丰桥	59
丰润	6
临时	70
临时性	4
临朐	63
临沂	2
临猗	12
丶	114
为准	38
为您服务	7642
为期	8
为止	5
为此	407
为民	5
主	352
主任	4
主叫	14
主打	63
主星	3
主板	4
主管	8
主营	260
主题	6
丽水	474
丽江	4
举办	3
举办地	5
举头	4
举报	1
久	1
义	7
义举	1
义兴/ns	4
之上	52
之乡	275
之内	4
之四	766
之地	170
之处	19
之外	8
之宝	37
之日起	3
之源	3
之际	8
之需	16
乌克兰	8976
乐	27
乐/a	2
乐乐	5
乐享/nr	2
乐凯	2
乐园	213
乐富/nr	1
乐收银	1
乐游	4
乐百氏	34
乐翻天	6
乐视	41
乐购	4
乐趣	83
乔	5
乔丹	18
乔帮主	3
乔迁	10
乘坐	20
乘客	8
九五至尊	10
九台	20
九州	13
九州/ns	6
九点	1
也可	1
也能	6
乡	4
乡镇	10
书	215
书面	3
买	4255
买/v	222
买一	6
买一送一	1
买个	65
买入	560
买到	1
买单	4
买房	6476
买手机	22
了么	5
了了	3
了吗	78
了此	5
事	35
事事	402
事件	4
事务所	1640
事宜/n	5
事成	4
二	13
二三级	19
二三级/mq	7
二三线	65341
二三间	3
二三间/mq	4
二个	15
二手	33
二手车	6
二楼	10
二次	5
二环	1
二级	8
二线	186
于今	3676
于力	4
于台养/nr	46
于海	4
于秀	5
亏本	5
云	59
云/ns	6
云南	15
云南/ns	4
云和	1
云巅	5
云烟	5
云盘/n	2
云端	32
云英	5
云量	5
云集	6
互	3
互利	3
互联网	10
五	43
五一	138
五一/m	2
五万	370
五千	32
五号	2
五成	4
五折	4
五星	4
五期	1
五洲	12
五环	115
五环路	5
五百	6
五福	2
五粮液	5
五证	2148
五重	4
五金	4506
五险	51
亚沙	5
亚洲	51
亞	1
交	59
交叉口	5
交叉口/n	2
交房	203
交易	64
交易所	7
交易日	3
交汇/n	15
交流	274
交界	6
交界处	1
交行	4
交警	55
交费	2
交通	1115
交通规则	10
交通银行	182
交钱	744
亦可	1
亦庄	3451
产业	27
产品	325
产权	11312
亨	4
享	364
享受	379
享受/v	7
享有	3
京	351
京东	35
京华	4
京南	2636
京南/ns	306
京市	15
京沪	8
京津冀	34
京海	3
京港	16
京生	297
京畿	4
京西	365
亮	7
亲	51
亲临	1
亲临现场	1
亲人	3
亲们/i	3
亲朋棋牌	2
亲爱	9
亲爱的	4
人为	5
人事	5
人人	2
人人贷	2
人体	4
人参	1
人士	318
人寿保险	2
人才网	31
人民币	111
人民币/n	4
人满	3704
人生	290
人类	4
人群	196
人都	9
人间	1
亿	4
亿通	9
仅	1346
仅供参考	36
仅剩	9
仅限	249
今	4
今夜	193
今夜/t	1
今日	7926
今晚	449
今晚上	5
介绍	319
仍	3
仍在	7
从业	52
从优	62
从优/d	1
从低	1
从何/nr	3
从此	37
从速	590
仓库	30
仕	3
他妈	13
他家	3
付	1025
付世会/nr	1
付君玲/nr	5
付息	15
付款	535512
付款/v	23450
付给	3
付费	2211
付钱	194
付青	2
代	21080
代//nr	103
代/q	2842
代上/nr	2
代买	4
代付	4
代刻章/nr	486
代办	29659
代办/nr	3
代办/v	148
代发	15
代取	56
代工	2
代开	530251
代开/nr	96544
代开/v	4010
代打	72
代扣	5
代班	2
代理	7832
代理商	6
代理处	121
代缴	2
代表	32
代言	674
代谢	4
代购	4
代还/nr	17
代金券/n	2
代销	3
代驾	4
以内	2198
以内/f	629
以备	31667
以往	17
以旧换新	100
以权代法	4
以网	8
以防	397
仰	3
仰望	1
件	7
件事	2
件套	21
价	4171
价/n	7847
价位	178
价低	2960
价值	64
价廉	6
价格	14316
价格/n	3289
价格低	18052
价格便宜	3152
价格合理	177
任你玩	4
任性	1
任您擇/nr	1
任您选/nr	3
任意	98
任敏	2
任生/nr	1
任选	4
任阳/nr	1
份	30
份/q	127
份额	6
仿古	85
企业资质	2
企事业	2
休市	4
休闲	661
休闲度假	185
众	6
众信	4
众多	4396
众所	1
优	3545
优/n	7847
优先	18
优惠	15592
优惠/vn	3244
优惠价	66
优惠券	1
优惠卡	14
优惠多	3
优惠活动	78
优良	34
优质	7
优雅	9
伙伴	1
伙计/n	2
会务	5
会员	121
会员卡	4
会商	4
会所	7471
会有	1
会计	28152
会计/v	3321
会议费	8298
会馆	63
伟	8
伟哥	17
传奇	127
传承	3
传播	5
传菜	2
伯	4
伯趣/nr	7
伴	4
伴侣	2
位	1
位于	1733
位低	11152
位置	151
低	166168
低于	643
低云	4
低价	62
低优先级	11
低保	366
低保真	156295
低保真/n	3297
低到	320
低点	113
住	91
住宅	22
住宅/n	14
住宅房	135
住宿	15118
住宿费	3747
住房	239
住房/n	814
住院费	166
体	1
体内	4
体内/s	4
体弱多病	5
体系	4
体育	4098
体育彩票/n	4
体育赛事	4
体质	3
体验	35
何宝健/nr	5
余	242
余家	3
余有/nr	164
余款	44
余洪会/nr	2
余量	32
余额	166
余额/n	6
余额宝	4
作	2132
作业	171
作到	17
作废	10069
作文	28
作用	5
作账	2
你们好	164
你好	339813
你好/l	575
你家	101
佥/g	37
佰	1
佳丽	22680
使用方便	1
使用者	4
依法	1
依然	4
侦查	1
侯	9
侯兆梅/nr	4
侯奇/nr	58
侯杰	2
侯馥莉/nr	8
便利	323
便宜	13
便捷	622
便民	1631
促	7
促销	200
俄	54444
俄罗斯	14683
俊	12
俊平	4
俊敏	3
保	1328
保/v	4
保价	1
保修	34
保修卡	9
保健	7
保养	1342
保单	305
保单/n	2
保卡	3
保姆	36
保存	13144
保安	7
保定	12
保定市	3
保密	6
保暖	3
保暖裤	3
保洁	28
保温	3
保留	20284
保真	314177
保真/nz	11005
保管	4
保证	3621
保证质量	83
保证金	5
保险	94
保险单	9
保险系	2
保障	12
信	2800
信仰	1
信使服务	4
信号	24989
信号/n	313
信息	69772
信息安全	4
信用	12211
信用/n	1
信用卡	25286
信用卡/n	29
信用社	5
信用贷款	17
信誉	531
信誉第一	47
信贷	6
信贷/n	3
信赖	30
修华	1
修改	4064
修编/v	5
俱乐部	37
俱全	6
倉	39
倒	2
倒/v	1
倒计时	63
倔	4
候车	14
借条	3
借款	236
借记卡	11
借钱	124
倡导	2
债务	6
债款	522
值	636
值得	2
倾情	1141
假	8
假山	34
假日	11
假期	2
做不了	166
做好	8
做工	5
做爱	35
做生意	1
做账	751
停	4
停板	3
停止	2
停用	8
停车	70
停车位	382
停车场	89
停车费	1
停靠	55
健康	749
健康卡	661
健脾	4
健脾胃	4
健身	135
偶尔	1
傅	5
傍晚/t	2
傣	1
储值卡	7
储存	7
储留/nr	4
储蓄卡	34
储蓄卡/n	6
催情	17
傻逼	437
儿子	91
儿科	5
儿童	11
儿童乐园	7
儿童医院	9
元大	6
元神	3
元详	5
充	17
充值	438
充值卡	16
充足	6
兆	3
先	2798
先买	1
先到先得	73
先天畸形	4
先死	47
先测	5
先用	28
先进	114
先锋队	21
先验	1029
光	10
光临	55
光了	74
光去	4
光大	5
光大银行	3
光宝	5
光敏	333
光明	2
光武	15
光纤	45
克	110
克拉	619
兌	6
免	3479
免单	24
免息	1
免税	52
免费	1489
免费/vn	12
免费送	11
免还	1
兑	134
兑奖	4
兑换	114636
兑换/v	6
兑现	84692
兑现/v	513
兒	1
兖州	1
入	182
入住	2082
入学	1382
入学/n	2
入学校	9
入宅	5
入市	11
入户	11268
入户/n	137
入手/v	3
入校	438
入款	3
入网	1
入账	4
入驻	99
全	127
全/a	54
全为	4
全京/nr	127
全体	22
全保/nr	1
全免费	27
全力	7
全包	225
全县	3
全友	2
全名	144
全在/nr	22
全场	158
全城	25
全城/n	28
全場五/nr	3
全天	38
全套	17
全家	662
全家福	2
全尺寸	4
全屋/nr	2
全州	1
全市	6
全市/n	54
全年	14
全文	5
全新	869
全明/nr	2
全景	340
全棉	20
全款	803
全款/n	29
全民	24
全澳	7
全球	12
全省	682
全程	5
全网	33
全自动	39
全被	18
全过	2
全额	3
全齐/nr	38
八	319
八公里	185
八千	5
八大	60
八点半	3
八百元	1
八维	8
八辈	301
公	42488
公/n	2899
公交	111
公交/n	4
公交卡	4
公众	11
公兑公/nr	269
公务员	10
公卡//nr	120
公告	8
公园	730
公寓	154143
公寓/n	14
公对/nr	383
公布	1008
公平	1
公斤	24
公有	383
公正	6
公理	4
公益	231
公积金	315
公积金/n	11
公程款/nr	147
公章	1272
公章/n	58
公里	33
公顷	4
六	603
六亩	3
六合彩	21
六合彩/n	4
六大	7
六层	1053
六点	3
六级	4
六里桥	50
共	3
共享	18
共建	3
共计	4
共赢	2403
关/v	90
关东店	31
关关过	7
关机	28
关注	109
关联	13
关闭	6
兴业银行	10
兴华	1273
兴园/nz	5
兵	6
具体位置	3
养卡/nr	13
养地	32
养护	34
养殖	3
养狗	67
养生	7143
养老	5918
养颜	12
兼职	359
冀瑞强/nr	1
内勤	2
内外	2
内幕	7
内有	4
内有效	8
内环	4
内脏	2
内蒙	8
内蒙古	18
内衣	6
内设	6
内部	34
内门	16
冊	7
再战	32
再确认	3
再继续	3
再试	4
再送	17
再送/i	2
再高	2
写真	5
军	101
军团	345
军官证	10
军工	4
农业	256
农业银行	92549
农商	14
农家	1218
农家乐/nr	17
农家院	21308
农家院/nt	243
农庄	602
农情	4
农户	2
农村	5
农村土地	2
农行	2934
农贸市场	30
冬	5
冬天	6
冬暖夏凉	6
冯	1377
冯/nr	161
冯先生	146
冯雪	5
冰岛	4
冰泉	32
冰箱	121
冲刺	156
冷库	18
冷暖空调	6
冻结	82863
冻结资金	5738
净	32
净化	5
净化/n	32
净化器	3
净水机	12
准时	15
准现房	1230
准确	13
凉	1624
凉亭	34
凉菜	2
凌晨	1
减	50
减仓	8
减价	1
减减	1
几个	16
几回	1
凡	3853
凤	1
凤凰	7480
凭据	4
凭此	533
凭证	363
凯	2
凯时	22
凸	21
出众	39
出兑	15
出卖	1
出发	4
出口	10
出售	17176
出售/vn	73
出国	6
出库	5
出游	1
出租	15
出租车	19
出行	94
出行/v	4
出证	60
出诊	10
出货	93
出门	20
出门在外	10
击	2
击穿	3
刀具	1
分	125
分享	35
分别为	4
分大小	3
分店/n	4
分开	9
分成	2
分拆	3
分拣	3
分摊	2
分期	254
分期付款	40
分机号	7
分析	5153
分析师	3311
分校	5
分秒	4
分类	611
分类管理	1
分红	7
分级	15
分给	6
分至	4
分起/v	1
分配	36
分钟	771
分钱	4
切	222
切/v	64
切勿	385
刊了	2
刑事	2
划算	4
列入	329
刘	2434
刘/zg	425
刘一	484
刘严/nr	10
刘丽	4
刘伟	6
刘佳	1549
刘先生	263
刘剑	5
刘华	13960
刘可	5
刘吉	1
刘向	5
刘宇	9
刘宜军/nr	3
刘小姐	1
刘岩	5
刘彩卉/nr	1
刘志	5
刘政	5
刘旺	5
刘晓	5
刘晖	4
刘智	4
刘杰	6
刘永	5
刘沙	5
刘海	188
刘炜	7
刘玉	15
刘玲	157
刘生	3
刘磊	3
刘祥	2
刘经理	16823
刘经理/i	29
刘莉	5
刘莹	10
刘金	4
刘鹏	4
刚	14
刚好	7
创业	4
创业/n	3
创始	49
创意	1
创新	54
创维	18
创造	16
初始	4
删	400
删掉	4
删档	5
删除	62
利	13
利于	5
利尔	4
利息	1084
利息/n	2
利民	2
利水	4
利率	248
利群	24
别墅	3
别墅/n	1
别墅设计	4
别太	5
别给	5
刮奖	4
刮腻子	16
到家	19
到帐	46
到底	10
到期	104215
到来	4
到访	1
到达	4
到那里	4
制	3
制/n	32
制作	3791
制度	3
制服	11
制版	1
刷	1319
刷/zg	1
刷卡	17
刷机	100
券	43
券/n	6
刺激	244
刻	34611
刻/v	995
刻意	57
剃刀	4
前列腺	4
前台	108
前往	14
前期	389
前来	6
前沿	16
前行	4
剥夺	1
剧	9
剩余	1221
力	23
力克	5
力士	1
力度	4
办	292
办公	25129
办公用品	8479
办公用品/n	552
办理	48409
办理/n	247
办证	27380
办证/n	2590
功效	4
功能	77
加	21578
加/v	2
加息	2
加提成	7
加油	1432
加油站	9
加满	3
加班	18
加盟店	3
加赠	6
加送	6
加高	6
务	234
务工	3
务请	3
动	9
动力	2
动态	28
动感地带	16
动起	1
助	12
助您	12
助手	12
助长	5
劲爆	30
劳务	19238
劳务费	2866
劳烦	4
劵	4
勇	47
勋	4
勞	1
勤/a	4
勾	4
勿	593
勿扰	36427
匀	2
包	227
包/v	141
包下	1
包养	281
包含	9
包商	38
包子铺	3
包彦明/nr	3
包您/nr	78
包折试/nr	2
包拆包/nr	1
包括	8
包换	30
包查/nr	182
包涵	345
包现/nr	1
包真/nr	2176
包真验/nr	995
包等您/nr	4
包裹	4
包车	27
包过/nr	104
包退	6
包邮	5
包门	1
化	20
化妆品	4
化开	3
北	825
北/ns	9
北京协和医院	1
北京市	41813
北京路	6
北京酒店	1848
北京首都	4
北关	227
北大	17
北影	20582
北戴河	2
北欧	8
北站	1
北纬	275
北罗	3
北罗/ns	44
北行	6
北街	31
北通	4
北部	15
北部/f	7
北风	23
北风/ns	4
匯	7
区	337
区/n	4
区内	10
区域	38
医	1
医生	10
医疗	507
医疗保健	4
医疗器械	13960
医药	3
医院	1800
十	35
十一	352
十万	23
十万起	5
十二	8
十二中	3
十五年	113
十几万	3
十分钟	1
十名	18
十周年	9
十多万	12
十多家	35
十字街	4
十字路	2
十字路口	85
十年	76
十点	3
千	47
千万	13
千万家	3
千人	66
千余种	37
千元	234
千分	766
千名	17
千山	4
千禧	5
千种	2
千里	8
升	2672
升值	591
升级	210
升职	663
升降	3
午安	4
午间	3
午餐	23
半	24
半个	1
半价	11
半天	30
半小时/b	222
半岛	62
半年	21
半袖	2
华	17
华/ns	4
华为	41
华伟	43
华商	6
华夏	67
华夏银行	15
华安	2
华森	21
华联	42
华韵	2
协	6
协助	20
协议	1
单	92
单价	469
单位	3361
单单	4
单及/nr	5
单号	12
单日	8
单注	2
单笔	15
单车	56
单间	21
卖	22
卖价	29
卖场	13
卖点	1
南	69
南三环	91
南下	4
南二环	2
南五环	159
南京	13
南侧	6
南六环	1904
南六环/ns	814
南关	4
南北	682
南区	2
南头	39
南方	3
南来	8
南段	20
南海	1
南行	19
南豫	2
南路	1
南部	3
南部/f	4
南门	291
南门西/nr	62
南风	18
南风/nr	7
博	11
博会	20
博古架	14
博彩	57
博彩/n	12
占地	165
卡	3889
卡/n	129
卡丁车	16
卡业/i	64
卡内	10020
卡到	1
卡号	10035
卡因	514
卡垫	2
卡片	189
卡酷	1
卧龙/ns	2
卫	4
卫军	9
卫星	3560
卫星电视	3722
卫浴	16
卫生间	11
卫生院	6
卫裤	4
印刷	308
印度	4
印章	828
印花税	2298
印象	2
印象/n	25
即刻	256
即可	137
即将	128696
即日	18
即日/t	7
即日起	11
即时	935
即止	6
即用	8
卷帘	5
卸货	3
厂	84
厂价	31
厂家	167
厅	11311
历史	37
厉害	2
压	1
压力	3
厘	730
厘/m	1
厘米	5
厚	190
原	9
原价	8
原因	2
原子	333
原点	4
原生态	66
原装	17
原谅	2
厦村	8
厦门	3
厨	8
厨具	5
厨卫	61
厨师	18
厨房	16
去哪儿	4
去年	2
去掉	57
去湿	4
去能	5
去过	32
去黑头	18
县城	142
参与	412
参会	5
参加	5
参观	332
又好	4
叉车	2
友	501
双/n	25
双卧加/nr	151
双向	1
双嬴利/nr	230
双室/nr	1
双峰	1
双手	2
双汇发展	3
反	8
反抽	4
反水	61
发	22627
发了	5
发动机号	5
发单	74
发售	632
发好	62
发展潜力	5
发布	24
发布会	5
发明	57
发牌	2
发短信	13
发硬	3
发票	626530
发票/n	6449
发红包	3
发自	7
发至	3
发薪	1
发行	4
发证	102
发货	9
发起	65
发送	53
发际线	18
发霉	8
发音	2
发飘	1681
取	4
取件	8
取出	2
取回	10
取暖	70
取款	15
取消	110
取现	1668
取证	22
受	18
受寒	3
受理	575
受理/v	4
变	4
变/v	1
变动	4
变化	2
变化/vn	7
变更	10
变频空调	2
变黑	57
叠	89
口	40
口东	2
口令	16
口出	3
口味	249
口子	2
口活	17
口碑	8
口腔	18
口腔科	4
古会/nr	1
古典	173
古奇	1
古笑楠/nr	3
古船	10
古集/nr	3
句	8
另加	1
另有	495
另有/i	814
另算	18
另设	1
只	282
只为	21
只做	29
只卖	3
只可	5
只差	3
只应	1
只收	3
只要有	17
只送不卖	1
只需	92
叫车	1637
叫过	57
召唤	2
可与	3
可为	279
可于	5
可享	38
可享受	695
可以吗	3
可作	59
可供	378
可借	2
可做	1
可先	1535
可免	267
可兑换	22684
可凭	1
可到	8
可加	5456
可向	385
可在	29
可忽略	5
可查	22310
可用	7237
可用/v	2222
可用额度	4
可直接	111
可获	10
可让	7
可走	88
可达	12
可验	59979
可验/i	196
可验证	24206
可验证/n	7847
台湾	10
台西	8
史	5
史林	5
史海	2
史薇/nr	2
史诗	2
右上角	27
右手	4
叶利钦	1
叶春	1
号	6481
号/m	8
号为	24
号楼	39
号码	15412
司	2553
司/nr	1
司代/nr	336
司会/nr	6
司可/nr	3
司机	17
司长	526
吃	2102
吃/v	4
吃个	5
吃住	230
吃住/v	3
吃点	5
吃药后	2
吃饭	108
各各	3078
各国	2715
各地区	1035
各大	217
各如	115
各市区	3
各式	3
各样	1
各种各样	3
各种品牌	22
各种类型	484
各类	29261
各类/r	352
各行	9536
各行业	225933
各行业/i	1514
各行各业	39888
各项	8070
合	1446
合作	10804
合作/vn	1
合作愉快	365
合力	3
合发	57
合同	3192
合格证书	63
合法	541
合肥/n	6
合适	5
吉明/nr	4
吉林	52
吉林市	12
吉林省	2
吉祥	44
吊兰/nz	2
吊顶	83
同号	24115
同号/n	790
同城	1
同安	3
同意	10
同步	1247
同花顺	15
同行	38
名下	156
名下/n	8
名义	8
名学	3
名气	2
名片	3
名牌	63
名称	4
名苑	1
名表	13
名表/n	1
名额	63
名额有限	1
后./nr	514
后f/nr	195
后付	615
后付费	1359
后再	2
后刘	4
后到	328
后发/nr	1
后后/nr	53
后在/nr	2208
后天	10
后将/nr	5
后将按/nr	1
后本/nr	6
后款/nr	353
后死/nr	22
后用	4756
后由	37
后的/nr	6
后续	2
后请系/nr	1
后金	1
向东	1
向你/nr	17
向北	21
向南	7
向外	728
向学	1
向您/nr	19
向西	8
向西/i	2
向赖/nr	5
向钱贷/nr	9
吕	4
吕宗永/nr	13
吕晓	4
君	3
君达	18
含	11
含/v	127
含税价	8
启	1
启事	17
启动	7
启用	8
吴	999
吴岚	3
吴明	4
吴狄/nr	5
吴经理	14
吴莉	4
吴迪	260
吴飞	1609
吸油烟机	78
吹倒	4
吹吹	1
告知	6
告诉	28
员	71
员工	19
周	68
周一	25
周二	5
周五	10
周倩	23
周先生	8978
周六	12
周内/nr	4
周四	8
周培军/nr	5
周宇	3
周岁	4
周年	59
周建/nr	1
周强	4051
周忠	2
周新	5
周日	8
周期	151
周末	8
周末愉快	1
周涛	2
周爱敏/nr	4
周线	15
周群	446
周裕峰/nr	3
周转	38
周边	3388
周边/f	1
周长	3
周雅/nr	5
周青	2
周韶河/nr	1
周｝/nr	4
味多美	9
味美	6
味觉	11
呵呵	273
呼	57
呼和浩特	7
呼家楼	389
和你/nr	20
和你姨/nr	35
和你说/nr	4
和包/nr	9
和反/nr	4
和园/nr	3
和宝妈/nr	76
和家滨/nr	2
和平西路	5
和您/nr	6
和我/nr	3
和村/i	37
和烦脑/nr	57
咖	5
咨询	53355
咨询/vn	282
咨询专家	3
咨询公司	88
咨询服务	4
咨询电话	21586
咨询费	3364
咪咕	1
咸了多/nr	4
品	54
品味	5
品尝	9
品牌	157
品种齐全	3579
品等	3
品质	944
品鉴	29
哈克	3
哈啰	4
响应	5
哥	6
哮喘	3
哲	9
唐	7
唐县	16
唐巍	5
唐庙至/nr	4
售	1571
售/v	3
售价	83
售后	52
售后服务	3
售汇	10
唯	34
唯一	161
唯品会	3
唱歌	4
商	58995
商业	105
商业街	5
商会	1
商住	1963
商务	28
商务会所	188
商厦	22
商品	60
商品/n	3
商品房	4
商场	18
商城	9
商宝/nr	10
商家	5
商店	6
商店/nr	4
商户	14
商户/n	2
商艳芳/nr	4
商贸	5341
商贸城	21
商铺	30
啤酒	7
善	1047
喊	1
喜	7
喜庆	1
喜欢	8
喜洋洋	16
喜讯	3112
喝	19
喝点/i	4
單	1175
喷剂	17
喷绘	3
喽	4
嗦	34
嗨	7
嘉	2
嘉兴	1
嘉兴/nr	1
嘉园	474
嘣	2
嘴	16
器	188
噪音/n	7
四	164
四件套	5
四千	5
四合院	85
四季	244
四层	31
四川	21
四年	2
四月	66
四期	2
四楼	2
四楼/ns	5
四环	989
四级	3
四级/m	4
四维彩超	13
四门	1
四面	3
回	5561
回/v	5
回个	63
回传	4
回升	8
回复	260
回家	24
回扣	37
回执	4
回报	1
回收	31
回来	12
回电	20
回覆	2
回访	14
回馈	29
因素/n	4
团	6
团购	7
团队	99
园	14
园区	169
园居	13
园林绿化	34
园长	3
囯	57
困扰	1149
困扰/v	10
固安	258
固安/a	28
固定	4505
固定额	104
国	1464
国Ⅰ国/nr	11
国产	1
国人	244
国企	2
国信	4
国内	3897
国内/s	2
国内外	65571
国地/nr	549
国地税	118
国外	39131
国学课	1
国安	4
国宾	5
国标	51
国泰君安	30
国王	2
国界	1
国税	67881
国税/n	90
国税局	387
国航	9
国贸	278
国道	64
国都	53
国金/nr	4
国际法	4
国际贸易中心	564
国际酒店	110
图	50
图书	366
图纸	3
圆	3
圆通	4
圈	15
圈内	15
土地	23
土地/n	3
土建	71
圣	53
圣世	389
在不在	22
在为	37
在京	366
在即	1
在吗	1892
在哪	21
在家	28
在家/r	4
在建	20
在手	456
在校	6
在校学生	21417
在用	9
在等	188
在线	129
在线客服	4
在职	1
在那	44
地下室	8
地下室/n	25
地图	6
地址	1392
地址/n	2
地块	1
地市	8
地库	389
地方	10
地板	69
地标	6
地段	4
地点	52
地理	3560
地理位置	84
地理位置/n	814
地砖	6
地税	7689
地税/n	189
地铁	22
地铁站	181
场	21
场地	99
场站/n	4
场长	32
址	15
均	9
均价	10055
均可	590
坏	3
坐	8
坐诊	9
坐车	4
坐镇	3311
坠落/v	4
坤	5
垂询	2403
垂钓园	66
垃圾车	3
垫	1783
垫/zg	46
垫付	27
垫资	7
城	28140
城/n	3
城东	2
城乡	190
城区	1
城西区	8
域名	4
埠	3
培训	571
基于	4
基准	8
基地	53
基础	6
基金	18
堂	150
場	8
塔	9
塞外	2
塞班岛/ns	4
填写	5
填写/v	12
填报	4
増	718
墙	3
墙体	8
增	117681
增值	64689
增值/v	458
增值税	204344
增值税/n	204
增减	3
增加	8
增多	5
增大	17
增添	5
增税	13124
增设	4
增进友谊	3
壁柜	14
壁画	3
士	1
壮美	2
壮阳	44
壳牌	2
处	350
处于	9
备	73
备份	30
备有	110
备案	24
备注	236
备用	7439
夏	37
夏/nr	1
夏凉被	1
夏天	2
夏季	38
夏稳/nr	3
外	856
外代	7618
外卖	23
外地	12005
外宾	1
外市	17
外开	10
外科	5
外访	14
多不多	1
多个	1247
多了	4
多云	5
多云/nr	3
多云转晴	7
多云间晴	3
多余	23622
多余/m	2353
多喝水	4
多多	76
多家	3188
多少钱/nr	22
多层	2
多彩	2
多无	178
多款	42
多点	4
多用	3
多种	2472
多维	164
多谢	45
多重	5
多长	5
多项	1
多高	5
夜色	44
夜里	5
夜里/t	2
夜间	20
夜间/t	4
够	15
够用	1
大一	38
大专	12
大世界	28
大事	7
大事件	3
大伟	2
大作	5
大公	10
大兴	366
大兴区	1901
大到暴雨	2
大卖场/i	3
大吉	43
大员	705
大品牌	23
大喜	1
大地	2
大型	215
大型/b	2
大型商场	433
大奖	36
大学	49
大学生	328
大宅	1
大师	222
大床	66
大悦城	22
大放	9
大智慧	18
大桥/ns	2
大楼	1
大涨	560
大炮	2
大爷	273
大片	4
大牌	13
大甩卖	10
大盘	2645
大礼	16
大礼包	7
大红包	4
大维	2
大网	22
大网络	7
大老远	113
大花园	1
大花轿	1
大虾	33
大街	89
大财团	2
大赌场	1
大赢家	35
大路	1
大连	5
大道	476
大酬宾	57
大重九	62
大重九/i	1
大队	3
大陆	4
大院	85
大雨	1
大额	9216
大风	4
大鲵	1
天	65
天一	8
天上	1
天上人间	1
天下	14
天军	3
天堂	7
天天	27
天干	5
天明	6
天梭	3
天气	40
天气预报	17
天河	4
天津	2822
天津市	24
天津路	3
天然气	1039
天然气/n	137
天燃气	212
天猫	35
天王	3
天空	3
天籁	1
天通苑	2
天阴	3
天阴/ns	3
天鹅湖	1
天龙	5
太久	4
太平洋	2
太忙	3
太极	3
太极拳	26
太短	17
太行	2
太阳	1
太阳城	4
太麻烦	5
央行	1
失	157
失主	6
失效	18958
头条	4
奈	2
奎	7
奔	17
奕	31
奖	29
奖/n	4
奖励	19
套	1241
套件	20
套现	367
套装门	53
套起	1684
套餐	124
奢侈品	2
奥克斯	50
奥迪	15
女	2
女人	49
女人街	5
女士	10175
女士/n	1294
女子	6
女孩	13
女工	2
女款	31
女生	205
女用	17
女神	189
女鞋	18
奶	5
奶/zg	2
奶粉/n	2
好久	46
好么	5
好了	4
好去处	70
好友	7
好吗	484
好啊	32
好喝	1
好地方	3
好开	11
好成绩	112
好消息	51
好点	5
好牌	5
好评	8
好运	4
好还	5
如同	2
如家	5
如有	38197
如有/c	4207
如要	6
如需	19921
妆	16
妈	3309
妈咪	2
妖	20
妥善	4
妹	2152
妹妹	3
妹子	318
姐	44
姑	35
委/zg	4
委员会	4
姚昕/nr	5
姜	382
姜玉坤/nr	1
姜雪媚/nr	4
姜颖	3
姨	16
姿色	28545
威信	2476
威尼斯	5
威尼斯人	49
威海	500
威龙	55
娃娃鱼	9
娄底	1
娇兰佳人	2
娉	5
娘	42
娛	13
娜	5
娜娜	59
娟	13
娱乐	3838
娱乐中心	2
娱乐场	20
娱乐城	6
婚	20
婚介	6
婚庆	29
婚礼	1
婚纱	6
婚纱照	2
媒	55
媽	3
嫌	1
子	3
子女	65
孔	82
孔先生	43
孔蕾/nr	3
孔雀	1
孔雀/nr	3
孕妇/n	2
孕期	5
字母	12
存	149
存入	15
存入/v	4
存取	7
存取款	29
存款	18
孙子	309
孙宝彬/nr	2
孙艳	5
孙讙/nr	3
孙震	3
孙龙	4
孟常海/nr	6
孟庄	2
孟永梅/nr	5
孟美祥/nr	2
季	173
季涛	4
季节	5
学	11
学习	39
学军	4
学区	224
学区房	1551
学历	79
学历/n	200
学历证	76
学历证书	8
学员	8
学士	10
学妹	52430
学府路/n	5
学徒	4
学报	2
学时	67
学校	1458
学生	61556
学生/n	2
学生妹	42309
学生证	1485
学籍	10
学院	2
学霸	4
孩子	310
學	1176
宁夏	11
宁波	12
宅	1
宅基地	14
宅急送	5
宇	5
宇红	5
安	162
安/v	80
安众	55
安保	3
安全带	1
安华	2
安卓	4
安吉尔	12
安居	157
安平	1
安心	74
安慰	5
安排	3
安新	76
安置	2
安装	11213
安装/v	4
安辉	1
宋	360
宋伟	5
宋先生	445
宋家庄站	3
宋秀利/nr	2
宋进信/nr	1
完	313
完了	5
完善	359
完整	10
宏	1
宏伟	2
宏峰	1
宏源	8
宗剑/nr	4
官	28
官方	34
官方/n	6
官方网站	41
官网	1180
官网/i	4
定	1764
定于	5
定位	1647
定位系统	8
定做	21
定兴县	1
定制	4
定制/v	2
定向/n	2
定妆	18
定州	29
定点	5
定级	3
定金	97839
宜	297
宜宾	5
宜居	16
宝	355
宝利	4
宝地/n	230
宝宝	4
宝宝/nr	2
宝应	1
宝贝	31
实	221
实习	23191
实体	584
实体店	3
实体店/n	46
实力	278
实力/n	1
实力雄厚	45
实名	19546
实惠	56
实施	6
实时	166
实景	1
实木	31
审	9
审判	4
审批	38
审核	3
审核/v	1
客	9
客人	13
客厅	151
客户	97086
客户端	10
客户端/n	4
客户经理	40
客服	1958
客服/n	18
客服中心	11
客服热线	27
客流量	2
宣传	148
室	11319
室内	2
室内外	36
宴请	2
家中/s	7
家乐福	14
家人	10
家具	140
家具城	11
家具行业	4
家喻户晓	121
家园	3
家家乐购	8
家小	4
家居	511
家居服	3
家属院	2
家庭	59
家政	12
家用电器	30
家电	165
家电/l	7
家的/nr	78
家纺	25
家老	1
家装	20
家长	9
家门口	24
容城县	5
宽带	57
宽松	17
寂寞	31
寄	6
寄件	8
密	1262
密云	3
密令	4
密码	256
富侨/nr	246
富强	48
富强粉	10
富济/nr	5
富通	48
實	6
寰宇	4
寶	2347
寸	9
对了	1
对公	54397
对公/n	4993
对决	179
对吧	1
对外	81141
对外/s	118
对外开放	114
对帐	135
对开	1
对接	6
对现	4672
对着	8
对私	1594
对过	231
对过/p	6
对面	81
寻物	17
导致	1356
导购	7
寿险	4
封	3705
封群/nr	4
封闭	4
将与	4
将于	103416
将从	2
将以	1
将其	1
将在	13
将来	190
将由	4
将被	325
專	2
尊	10
尊敬	221047
尊敬/v	108
尊贵	2
對	1
小于	3
小件	4
小伙伴	2
小军	568
小刘	432
小区	6
小区/n	25
小吃	21
小周	605
小城	8
小天鹅	1
小姐	35
小学	7
小孩	5
小客车	80
小家电	4
小巴	2
小店	3
小张	2008
小心	5
小户型	196
小护士	5143
小时	105151
小时/n	3
小时内	82
小时工	12
小李	10070
小杨	116
小林	1
小汤山	78
小溪	1
小滴	4
小演员	1151
小燕	5
小猪	3
小王	913
小班	49
小电影	5
小白领	318
小米	22
小菜	6
小蓝	16
小规模	246
小许	1
小贩	1
小赵	7436
小车	2
小金刚	31
小铺	6
小长假	4
小陈	112
小院	4455
小雨	4
小雨/nr	12
小静	28
小韩	112
小额	11
小额贷款	2
小风	1
小饭桌	14
小麦	6
小黄	21
少	32
少妇	107959
少钱	3
尚	6
尚华	5
尚金月/nr	4
尚需	4
尝	1
尝试	36
尤	373
尤克里里	1
尧	2
就业	4
就业率/n	2
就到	51
就可	17
就在	52
就打	492
就把	3
就有	9
就来	6
就用	4
就算	2
就能	3
就行	6
就近	32
尹	6
尹恩惠	674
尼玛	596
尽在	130
尽在/i	4
尽快	59
尽快/d	3
尽情	2
尽早	3
尾	16
尾号	2162
尾号/n	8
尾气	7622
尾盘	12
尿量	4
局	106
局部	3
屁	76
屁眼	74
层层	2
层高	1
居	2476
居两居/nr	178
居京唐/nr	222
居住	186
居住证	627
居室	147
居民身份证	1
届	4
届时	10
屋顶	8
屎	9
屏	8
屏蔽	449
展	4
展厅	664
展板	3
展销会	186
山东	280
山东路	3
山地车	7
山寨	3
山水	65
山羊肉	8
山西	1
岁初	2
岁末	4
岗	8
岗位	703
岗位培训	22
峰	8
崔	9
崔国永/nr	3
崔洋/nr	5
崔铭	10
巅峰	194
川	2
工	59943
工/n	37
工人/n	3
工伤	3
工作地点	3
工作日	2971
工作日内	5
工作顺利	2620
工信部	24
工匠精神	54
工卡	824
工卡/n	34
工厂	3
工商	19953
工商银行	34827
工地	19
工序/n	32
工期	20
工本费	15
工程	76999
工程/n	338
工程师	888
工程款	38554
工程款/n	2
工程车	1
工艺	14
工行	84409
工资	822
工资/vn	1
工资卡	3
工资卡/n	2
工银	12
工银/i	4
左手	8
巨	7
已于	309
已到	5
已发	3
已将	12
已更新	5
已有	4
已满	2941
已被	508
已达	3522
已达到	9173
巴士	23
巴山	4
巴黎人	1
币	4
市	1715
市中心	2
市内	51
市区	31
市场价	638
市民	8
市民/n	4
市里	2
布	2
布局	689
布局/n	5
布艺沙发	4
布鞋	2
帅	1
帅哥	20
师	2
师傅	8
师证	39
师资	112
希望	18
希杰	2
帐	206
帐号	44
帐户	2146
帖	4
帖子	7
帝	10
帝皇	11
带	3264
带回家	1
带好	3
带开	6917
带来	216
带着	1
带钱	1
带队	3
帮	2164
常	2
常价	3
常客	9
常州	3
常年	110740
常年/d	2258
常态	3
常揉/nr	4
常绿	164
常进	3
干净	4
干嘛	14
干嘣鸡/nr	2
干扰机	1
干果	119
干湿	7
干燥	13
平	2177
平*安/nr	132
平//nr	17
平/n	875
平一	178
平价	41
平台	505
平台/n	12
平均	19
平安	3263
平平安安	10
平度	3
平房	133
平方米	4
平板	8
平米	9365
平起	2
平超/nr	1
平面设计	18
年仅	3
年代	17445
年内	1
年初	4
年化/nr	19
年度	194
年有	2344
年期	5
年猪	3
年薪	2
年费	364
年龄	24
并与	8
并可	17
并在	4
并将	8
并有	11
幸福	15
幸福快乐	11
幸运	979
幼儿园	17
幼小	27
广	6
广东	4
广发	199
广发卡	4
广发卡/nr	4
广告	86087
广告栏	3
广告牌	4
广告牌/n	4
广告语	1
广告费	2713
广告部	6
广场	137
广州	4
广省/nr	4
广进/nr	188
庄	11
庄园	5
庄婴/nr	2
庄子	3
庆	67
庆/vg	3
庆典	4
床	4
床垫	41
床头	4
序号	3
库存	5
库房	84
库房/n	1628
应	9
应以	4
应昌	14
应有尽有	10
应聘	22
应防/nr	3
底	40605
底价	4
底商	31
底线	88
底薪	42
底裤	3
店	720
店/n	2
店内	25
店址	568
店外	3
庞村大/nr	4
废品	30
废料	30
度	183
度假	379
座	15
座机	1
庭	2
庭院	296
庭院/n	46
康	11
康佳集团	7
康师傅	34
康扬/nr	5
康泰	1
廊坊	8
廠	2
延时	61
延续	4
延误	48
延误费	11
延长	2
建	223
建/v	138
建业	38
建仓	95
建信	108
建在	4
建委	4
建安	1
建房	7
建新	5
建材	896
建材城	1
建武/n	4
建筑	26037
建筑/n	2094
建筑业	1648
建筑工程	5361
建筑材料	2548
建荣	1
建行	15653
建议	3
建议您	21
建设银行	21466
建造师	73
建面	85
开	85002
开/v	179
开一	177
开一/i	629
开业	499
开业/n	30
开业庆典	7
开个	133
开仓	3
开具	3
开创	4
开办/v	64
开区/i	10
开发	330
开发区	3180
开发商	1
开发票	24190
开发票/n	829
开启	112
开国	30
开大/v	4
开头	2
开奖	3
开市	4
开幕	83
开心	331
开户	12
开房	1519
开放	343
开普	388
开机	1
开机/n	43
开枪	24
开点	839
开盘	472
开票	1717
开端	15
开营	387
开设	27
开赛	4
开走	6
开过	843
开通	45
开通/v	3
开门	10
异地	105
异常	179
式	29
引领	6
张	17293
张/q	8
张一琛/nr	5
张三丰	5
张丽	113
张丽华	10
张丽萍	3
张伟	13428
张伟/nr	995
张佳	2
张俊成	5
张健	5
张先生	7635
张军	8
张冠	5
张冰	134
张凯	151
张列/nr	5
张勇	1
张华	423
张华东	5
张博	3
张占	2
张卫华	10
张双珍/nr	5
张国	4
张国良	2
张天华	1
张婷	12802
张学东	4
张宇	66
张家湾	3317
张富	5
张寨	2
张小姐	1
张峰	2
张希	5
张延	3
张建	4
张建军	5
张强	377
张志武	5
张思科	5
张文	3
张文彬	5
张新	5
张明	103
张景中	2
张洪芳	4
张海	4
张海涛	5
张燕	2
张玉	2
张琚	1
张璇	5
张璐	1
张生	6
张磊	5
张素	5
张罡/nr	4
张翠平	2
张联/nr	4
张茜	9
张蕾	5
张裕	3
张见会/nr	3
张财/nr	8
张辉	5
张雨	2
张雷	1
张震	1124
张颖	7
张风	8
弱	3560
弹弹堂	10
强	9
强/a	3
强制	58
强势	45
强势股	58
强奸	54
强身健体	1
归并	1
归还	8
当地	4
当场	18
当天	1408
当日	264
当月	177
当月/t	2
当面	355
录像	3
录入	120
彤	5
彦	5
彩	22
彩云	5
彩印	5
彩妆	2
彩票	125
彩金	52
彩金/n	4
彩钻	1238
彩铃	3
彩页	3
彭	10
彭勃	5
彭建/nr	2
彯	4
影	9
影响	36
影响/vn	4
影楼	6
影视	3
影院	3564
往南	1
往外	4
往返	21
征	7
征信	10472
征信/v	1
征期	4
征税	5
征集	1
待遇	1661
很多	4
很抱歉	2
很有帮助	21
很棒	37
律师	3
徐	226
徐/nr	4
徐伟	2
徐先生	77
徐宏	5
徐州	1
徐杰	3
徐水	6
徐福/nr	4
徐贤	5
得住	3
復	3
微	21618
微/n	317
微信	166819
微信/i	2406
微博	6
微电/nr	1
微贷网/nr	14
微风	6
德	58
德国	294
心	4
心仪	1
心动	13
心得	10
心意	3
心电监护	5
心跳	310
必	651
必填	3302
必备	19
必备/v	1
必将	8
必胜	5
忍受	1
志同道合	10
志强	3
志愿	4
志红	5
志诚	7639
忘了	125
忙	1034
忠诚	1
忧伤	57
忧愁	402
快	1219
快乐	32
快到	9
快去	4
快叫	298
快快	4
快捷	29
快来	19
快活	7
快要	26
快讯	3
快车	8
快递	23
快递助手	4
快速	2173
快速/d	200
忻州	29
忽/d	25
忽略	188
思维	28
急	2671
急/v	3
急事	31
急用	28839
急聘	23
急转	3
急需	309
急需资金	2
性价比	51
性感	1258
性福	188
怪	211
总	2321
总/b	25
总价	12171
总店	18
总机	1
总经销	3
总统	1
总裁/n	5
总部	49
恁	9
恒大	35
恒生	1
恢复	15
恭喜	2465
恭喜发财	73606
息	253
悠久	6
患者	5
悦	90
您好	311455
您好/l	752
情趣	44
情趣用品	88
惊	70
惊喜	218
惊爆价	1
惠	8
惠/nr	5
惠了/nr	18
惠大美/nr	1
惠存	263
惠民	14
惠献/nr	28
惠达卫浴	53
惬意	2
想不到	285
想再	27
想吃	4
想在	15
想学	2
想要	51
想象	47
愉快	1352
意	54500
意大利	937
愛	1
感	50
感冒	8
感受	11
感恩	20
感觉	1
感谢	8
感谢您	104
愿	326
愿和你	68
慧	5
慧/nr	5
懂得	37
應	2
應/i	1
戈	7
成	2
成人	44
成信/nr	2577
成功	1287
成功/a	3
成庄/nr	134
成才	2
成数	456
成本	3
成熟	88
成红	3
成绩	205
成都	27
成都市	1
成长	76
我市	13
我等	4
我行	37420
我行/r	4
戒指	1238
或在	5
战团	4
戚荃洲/nr	5
截止	1262
截至	66
戲	3
戲/i	12
戳	40
戶	7
户	258
户口	6
户口本	91
户口本/n	246
户型	265
户型/n	27
户外	13
房	1300
房//nr	29
房/n	211
房业/nr	34
房事	17
房二/nr	2
房产	971
房产/l	9
房产信息	630
房产证	3018
房产证/l	120
房价	136
房再贷/nr	4
房出租	47
房卡	2
房可贷/nr	1
房啦/nr	382
房子	48
房屋	13749
房山	289
房抢房/nr	208
房本//nr	246
房本/nr	86
房村/nr	38
房款	66
房源	20297
房照/nr	1
房租	12660
房租费	1871
房营/nr	29
房贷	37
所在	3
所在位置	24
所属	3
所得税	4
手	857
手中	15
手心	4
手慢	1
手拿	4
手术	4
手机	14245
手机/n	17
手机信号	7282
手机号	670
手机号码	38
手机壳	9
手机网	15514
手游	17
手续	2031
手续费	22
手表	9
才	3
才是	4
打不通	1
打了	26
打卡	691
打印机	2
打发	1428
打发/v	2
打发时间	5
打底裤	3
打开	14
打扰	329933
打扰/v	6219
打扰到	4
打搅	201
打死	4
打点	68
打电话	677
打电话/l	814
打票	856
打过	2
打造	367
托管	122
托管班	15
扣	3224
扣扣	6
扣押	14
扣款	4
扣留	11
扣税	108
执照	76
执照/v	127
扩	16
扩容	1
扩散	12
扫	5
扬	6
扰	8227
扰/v	25
扶持	3
批	825
批发	339
批发/v	1
批发城	4
批核	161
找	178
找人	3
找到	7
找回	75
承	300
承兑	457
承兑汇票	1299
承兑汇票/n	127
承包	22
承接	3742
承揽	41
承认	1
承诺	8
技巧	8
技术指导	7
抄	287
把握机会	2
抓	6
抓紧	82
投	56
投注	131
投注/v	12
投注网	2
投资	1867
投资者	25
投顾	4
折	83
折上	2
折扣	18
折旧	7
折起	27
抢	818
抢/v	416
抢到	4
抢占	8
抢完	1
抢购	1512
抢购/v	17
护	21
护坡	19
护士	23547
护栏	1
护肤	7
护肤品	655
报	1
报名	127
报名/v	48
报废	76
报账	3221
报销	1586
抱	7
抱团	75
抱歉	4
抵	378
抵/zg	37
抵扣	22731
抵扣/v	294
抵押	3517
抵押/vn	2
抵账	37
抵贷	5
押	12
押车	44
押车/n	1
抽	46
抽/v	1
抽取	5
抽奖	299
担保	52
拆借	4
拆封	8
拆迁	30
拆除	4
拉	30
拉丁	5
拉黑	32
拍下	5
拎包	1297
拒绝	28
拓展	4
拔牙	5
拖拉机	10
拖欠	18
招	191
招商	361
招商证券	8
招商银行	445
招工	88
招投标	25
招揽	1
招收	6
招生	141
招生办	2
招聘	90
招聘会	2
招聘者	2
招行	85
拜	62
拢	53
拥军	4
拥抱	2
拥有	9
拦截	38
拨	4
拨打	1161
拨打/v	7
拼	1
拼/v	3
拼命	5
拼盘	5
拼车	18
拿到	27
拿钱	4
拿钱/i	3
持	248
持有	10
挂机	10
挂牌	16
挂靠	191
指	121
指令	3
指南	3
指定	9143
指导	22
指标	83
按下	7
按在	4
按季	8
按揭	16
按摩	36399
按月	7
按键	10
挑	84
挑/v	814
挑战	6
挑选	1
挑逗	11
挡	11
挣钱	5
挨着	1
振武	4
捉	8
捉奸	3
捉拿归案	1
捕鱼	8
捕鱼/v	4
捕鱼游戏	2
损失	4
捡到	17
换	176
换了	16
换单	6
换季	5
换新	156
换机	8
换请	117
换购	70
捷径	1
授权	33
授课	49
掌	1
掌上	6
排	17
排放/v	11
排脓	4
掘金	1
探索	3560
探路	15
接	2
接/v	3
接入	8
接单	2
接听	8
接待	7
接手	3
接收	5
接机	1
接枝	2
接标	29
接送	1451
接通	7
接驾	12
控制器	2
控告	1
推	146
推介	36
推出	140
推向	4
推广	118
推拉门	1
推荐	849
推送	21
措施	3
揉	4
提	12187
提交	250
提供	58012
提前	142
提升	19437
提取	20
提成	35
提款	152
提现	68
提示	67307
提神	3
提货	5
提醒	3016
提醒/v	1
提醒您	1342
提高	1523
插入	28
插卡	10
換	6
揭示	3
揽	2
搁置/v	4
損	9
搜	4
搜索	8
搜罗	1
搞	21
搞垮	4
搞臭	4
搬家	15
搬运	3
搬运工	3
搭	437
携带	2
携手	58
携程网	1
摄像	1
摄影	4
摆放	3
摇	1
摘要	3
摩	62
摩洛哥	4
撤	31
撤销	2022
播放	8
擂台赛	4
擇	9
擇/i	1
操	1182
操作	2413
操作工	2
操盘	108
操盘/v	79
操盘手	283
擒	230
擦	587
攜	1
支	164
支付	118
支付宝	38
支出	64
支取	3
支招	27
支持	682
支票	91928
支票/n	513
收	111
收入	23
收入/v	4
收到	51
收割机	9
收取	12
收取/v	7
收款	1
收益	3166
收益/n	5
收获	112
收货	5
收购	8
收费	2217
收阅	3
收麦	3
改	20476
改为	8079
改变	332
改签	77
改造	24
攻略	24
攻略/v	4
放	8
放/v	3
放在	4
放大器	7282
放心	60
放款	799
政治	4
故障	65
效果	123
敏感	20
敏感/a	10
救援	434
教	1347
教学	172
教师	118
教材	124
教练	39
教育学院	4
敢	28
敢做敢为	22
敢死队	130
散户	43
敬	645
敬意/v	236
敬请	28627
敬请/v	2153
敬请原谅	525
数名	62
数字	331
数学	28
数据	37
数据线	9
数控	1
数百	4
数量	51
整	12
整体橱柜	53
整点	3
整理箱	4
文	2
文/n	2
文件	9
文具	14
文凭	1674
文凭/n	246
文化课	164
文君	5
文员	1
文明	12
文本	8
文玩	31
文章	2
文绣	8
文胸	3
文艺/n	2
文辉	5
文远	1
文馨	4
斑	674
斗	25
斗地主	2
料	560
料/v	353
斜/v	6
斤	10
断	1
断奶/n	2
断续	3560
斯里兰卡	1
新中街	8
新乡	7
新买	1
新出	836
新加坡	1
新区	67
新华	315
新品	54
新型	17
新城区	115
新增	10
新娘	8
新媒体	18
新家	53
新密码	4
新峰	1
新年	47
新年快乐	4
新庄子	3
新店	36
新开	14
新手	3
新旧	1
新春	3
新机	9
新模式	4
新款	80
新浪	4
新版	18214
新生/n	2
新用户	1
新疆	127
新的	21
新票	2230
新经	16
新老	2059
新股	8
新能源	4
新葡京	176
新装	6
新车	4
新郑	2
新闻	7290
新颜	13
新鲜	4
方	13
方位	2
方便快捷	5
方可	8
方向	8
方城	34
方太	10
方庄	3
方式	6
方正	147
方法	1
方直	4
方辉	5
於凯/nr	1
施	8
施工	2
旁	1189
旁/f	814
旅客	61
旅客/n	5
旅游	472
旅游/vn	14
旅游区	72
旅游委	2
旅游景点	784
旅行箱	3
旗下	9
旗舰店	189
旗舰店/v	28
无	1574
无/v	1
无光泽	674
无压力	3
无忧	647
无所不在	332
无抵押	135
无担保	32
无效	4
无敌	4
无聊	5
无视	52
无限制	6
无限极	2
无需	98348
无需/v	1
无风险	5
日	54048
日内	705
日前	12
日化	6
日后	3676
日均	3
日坛	564
日子	3
日常	4
日常/d	4
日息	2
日持	1
日期	3
日本人	28
日至	24
日里	21
日韩	44733
日韩/i	90
旧	21
旧/a	7
旧楼	2
早	318
早安	4
早日	1
早晚	8
早晨	6
早晨/t	3
早晨八	3
早期	4
时代	34
时代广场	11
时光	5
时光网	4
时尚	13
时应/nr	4
时时彩	8
时时彩/i	4
时至	5
时节	3
时间短	32
时限	5
旺	3
旺铺	17
昆明	4
昌平	1779
昌平区	112
昌邑	2
明	3
明哥	4
明天	176
明日	22
明星	64301
明晚	4
明月	4
明湖	63
明牌	3
明白	4
明细	5
易	24
易善君/nr	4
易平	3
易购	4
易贷	5
昕	4
星	2
星月	31
星期二	4
星级	150
春	10
春光	4
春困	3
春夏	6
春天	4
春季	84
春晖	3
春暖花开	16
春梅	3
春燕	5
春艳	2
春装	20
春辉	5
昨	4
昨天	107
昨晚	59
显示	124
時	2357
晋	12
晏凌寒/nr	4
晒晒	1
晓光	2
晓刚	10
晓旭	2
晓红	2
晓芳	4
晚	412
晚上	72
晚上好	2
晚间	3
晚餐	4
普	44295
普惠	6
普拉	1
普通发票	26733
普通发票/n	8
普通机	13492
普高	10
景	7
景区	244
景房	112
景点	463
晴	9
晴岚	1
晴转多云	9
晴转阴	5
晴间多云	8
智	192
智勇	5
智慧	13
智能	34
智能机	7
暂停	4
暂扣	19
暂时	1
暑假	27
暖	3
暖气/n	17
暗号	10
暗黄	674
暴涨	53
曲阜	2
曲面	3
更佳	3
更多	147
更好	7
更应	4
更换	5
更改	3
更新	12
更是	1
更有	55
更简单	2
更难	124
曹	117
曹伟	5
曹佩芳/nr	3
曹县	3
曹振华	2
曹阳	323
曹静	5
曾	3
曾粗/nr	4
最优	444
最低	7290
最低/a	46
最低价	91
最低气温	11
最低气温/n	4
最佳	16
最具	5
最南端	9
最后一天	2
最小	4
最快	503
最新	86
最新版	5
最终	4
最美	5
月	494
月亮湾	13
月供	4
月入	5
月利率	1
月均	30
月嫂	27
月季	34
月工资	3
月底	10
月息	777
月月/i	4
月末	15
月租	7
月薪	49
有一天	4
有一套	32
有个	602
有事	11
有人	5
有偿	121
有关于	3
有助	5
有助于	5
有变	7
有可	8
有各/nr	839
有啥	4
有国./nr	189
有地/nr	602
有地有/nr	379
有多/nr	5
有奖	3
有意	1079
有意者	863
有意者/n	1548
有房	658
有房/i	382
有打	267
有效期	13
有效证件	1
有效验	1
有旧	7
有时间	26
有本满/nr	25
有正/nr	1
有氧舞蹈	2
有用	783
有疑问	3
有盡有/nr	3
有礼	33
有约	318
有经验	2
有脸	273
有被	4
有识之士	21
有豪礼/nr	2
有賞/nr	7
有趣	5
有车	6
有限	464
有限公司	66
有雨	3
朋	2
朋友	1098
朋友/n	223
服务业	69
服务中心	5
服务到位	1
服务员	990
服务点	4
服务生	4
服务费	8317
服装	28
服饰	48
望君	261
望海涵	161
朝东	5
朝南	151
朝外	549
朝晖	1
朝阳	379
朝阳公园	491
朝阳区	566
朝阳门	117
期	35
期中	112
期待	2475
期房	275
期间	118
期限	10
木	43
木地板	34
木家具	54
木盒	3
未	187
未修改	4
未分类	67006
未尽事宜	3
未开	1
未曾	4
未来	337
未通	9
本人	7158
本公司	249359
本公司/i	860
本区	456
本单位	41
本周	50
本周日	1
本地	213
本地人	31
本市	46
本店	412
本月	839
本期	9
本机	156
本次	59
本科	10
本站	4
本行	7
朱	6
朱/nr	44
朱亦丹/nr	5
朱保	5
朱勇	2
朱善莉/nr	3
朱如虎/nr	2
朱江	2972
朱经理	178
机	151679
机/n	637
机不可失	2
机会	2488
机会难得	1
机动车	410
机号码	61
机器	20
机器/n	46
机场	143
机型	2
机时	5
机构	43
机械	14169
机械设备	7
机顶盒	6
杀死	9
杀菌	370
杂	927
杂/v	156
杂种	75
权	5
权威	25
权属	1
权益	20
权限	9
李	23623
李./nr	882
李/nr	4998
李东旭	8
李丽	2459
李伟	522
李伟华	2
李保	6
李倩	1561
李先生	2507
李克	1344
李军	168
李切无/nr	105
李刚	1587
李勇	1
李勤	8
李双	9
李同	4
李女士	1557
李姐	3
李娜	5
李婷婷	6
李媛	3
李宁	10
李宝君	2
李峰	1
李平	3370
李建	4
李强	329
李志	54
李总	218
李成	2
李打/nr	44
李打找/nr	115
李承云/nr	2
李承宝/nr	2
李振东	5
李文飞	2
李明	6
李春霖	5
李春香	5
李朋	88
李杨	98
李杰	1425
李柯	855
李洁	1
李洪英	3
李浩	337
李涛	298
李琴	1215
李生/nr	271
李祖明/nr	4
李秀英	10
李秋梅	5
李经理	47016
李经理/nr	356
李继红	2
李老师	4
李胜利	3
李良	5
李良伟	426
李艳	4
李芸	4
李英	4
李莉	356
李菠/nr	5
李萍	4
李鑫	122
李长芹/nr	5
李阳	58
李随新/nr	3
李雅娴/nr	5
李雨泽	2
李静	44
李静雯	5
李颖	6
材料	93129
材料/n	111
材料费	11538
村	627
村/zg	316
村村/n	6
杜丽	4
杜伟光/nr	1
杜敬磊/nr	5
杜景华/nr	10
杜玉娇/nr	5
杜绝	13
条	24
条件	34
来了	135
来到	17
来吧	75
来啦	7
来回	2
来就	8
来拿	4
来接	7
来电	21787
来看	83
来自	7
来袭	27
来过	11
杨	141
杨东	5
杨先生	113
杨华	5
杨国	3
杨宁	5
杨官	16
杨小爱/nr	5
杨帆	3
杨师傅	4
杨庄	4
杨志忠	4
杨总	1
杨文	1
杨晓	3
杨洋	5
杨浩	5
杨涛	5
杨绍	4
杨经理	7938
杨超	1
杯	55
杰	3
板	20
板块	3
板楼	943
极	842
极佳	84
极佳/a	814
极速	14
极高	9
枕	77
林	1961
林健	2
林先生	26
林娜	4
林小姐	2
林春	4
林洁	5
林涛	10
林秀	2
果树	34
枣园	15
枫/nr	2
枸杞	11
柏村	9
柏林	4
柏自磊/nr	4
染	2
柜台	5
柜机	5
柜面	8
查	1220
查/v	91
查――/nr	137
查找	12
查收	8
查看	148
查话费	3
查询	22311
查询/v	2
查账	4
查费/nr	1
查验	12705
柯达	2
柳亚利/nr	5
柳宏田/nr	10
柴油	1418
柴鸡蛋	1
栅栏	34
标	7
标书	366
标准	12891
标准/n	16
标的	3
标签	4
标记	7
树	4
校	4
校讯通	2
株洲	2
样板间	8
核实	130909
核桃	35
格力	56
格力空调	48
格局	144
桂江	3
桂香	5
桃花园	11
桌	8
桑	7
档	8
档案	640
桥	338
桥西	4
桶装水	34
梁伟	3
梁友峰/nr	4
梁园	2
梁少杰/nr	5
梁清路/nr	10
梁艳	5
梦	14
梦泽	9
梦金园	136
梨	5
检察	1
检察院	1
检查	5
检查站	14
检测	65
检验/vn	32
棋牌	2
棕榈泉	147
棚	5071
森林	5
棺材	4
椅	78
楠	5
楼	15
楼下	2
楼东/i	19
楼王	502
楼盘	6
概念	15
概念/n	79
概率	1
榴莲	10
樂	29
樂/zg	12
模块	6
模式	45
模拟	4
模拟考试	51
模特	160441
横	16
橙色	15
機	2
橱柜/n	2
欠	204
欠款	851
欠钱	302
次卧	19
次日	188
次贷/i	2
欢	3
欢乐	6
欢唱	4
欢迎光临	549
欢迎您	440
欢迎新	102
欣	4
欧	6047
欧/ns	90
欧美	50196
欧莱雅	2
欲	4
欲购从速	19640
款	46370
款式	38
款项	4
歌	4
歐	1
止	142
止/zg	156
正	50
正义	4
正后	499
正品	26
正好	1
正式	442
正式/ad	7
正当时	4
正版	5
正规	352564
正规/a	5066
此信息	1735
此刻	65
此次	12
此致	10
步行街	3
武	6
武军	2
武大	5
武德	42
武汉	5
武汉/ns	8
武迎雪/nr	7
死	326
死了	9
死人	15
死光	34
死光光	75
残	94
残疾证	588
残酷	4
段	55
段/q	1
每一天	326
每人	414
每位	8
每周	4
每周三	4
每套	970
每平米	3
每斤	4
每日	139
每月	40
每条	19
每次	2
毕	3
毕/v	64
毕业	217
毕业/n	2
毕业生	2
毕业证	3483
毕业证/n	212
毕业证书	1416
毕正//nr	58
毛坯/n	3
民	1350
民享	230
民众	1
民宗	1
民富	11
民生	292
民生银行	2211
民舞	5
民航	39
民行	1322
民间	6
气温	50
气温/n	7
气血	4
气象	18
气象台	8
气象局	15
水	26
水./nr	2
水/n	48
水中	1
水人	20
水利	18
水利局	2
水吧	15
水改电/nr	13
水暖	11
水杯	47
水果	127
水泥	2
水煮	2
水电	86
水疗	7
水能/nr	4
水质/n	32
水钱空/nr	3
水龙	55
永	17
永久	15463
永利	48
永年	51
永祥	4
永红	5
永辉	4
求	10
求人	249
汇	2
汇报/nz	5
汇票	684
汇钱	4
汉中	5
江	19
江南	3
江学坤/nr	5
江泽民	16
江湖	403
江苏移动	3
江西	3
污染	14
污染物	12
汤	1038
汪兰/nr	3
汪劲松	5
汪奇/nr	719
汪沟/nr	10
汪沟振/nr	3
汰旧换新	7
汶上	55
汽	1415
汽油	119
汽油车/n	11
汽贸	7
汽车	1116
汽车展	55
沃家/nr	2
沈	1543
沈瑶	4
沈阳	5
沙	74
沙区	4
沙发	100
沙子	2
沙荒地	3
沟通	356
没	119
没/v	3
没什么	28
没吃过	11
没问题	3
沧海	3
沪	3
沱牌	8
河	2
河东	5
河北	6466
河北省	2
河北省/ns	4
河南	10
河南省	10
河道	1
河镇	5
沸腾	8
油	24
油烟机	12
油田	8
油票	5291
油费	3500
治	4
治学	3
治愈	57
治疗	4
沿河	1
沿海	1
沿街/f	5
泄漏	26
泊头	29
法	146
法//nr	850
法人	263
法国	6294
法定	11
法律	10024
法轮功	9
泗	75
泗水	231
泡椒	5
波	14
波尔	1
波罗的海	4
注	99
注册	2005
注册/v	4
泰	1
泰山	3
泰康	14
泰式	110
泼水节	1
洋	6
洋妞	95180
洋房	69
洋房/n	25
洋河	5
洋葱红酒	4
洗	1
洗剪吹	2
洗碗机	2
洗衣机	59
洗车	874
洛河	4
洪先生	4
洪基	7
活	334
活上	6
活期	30
活期/vn	4
活锁	7
洼地	112
洽谈	38
派	4
派送	7
派送员	4
流	14
流水	5324
流水/n	289
流程	19
流量	458
流量/n	2
流量查询	5
测	5
测评	112
测试	1
济南	2
浏览器	8
浙江	1
浚县	3
浦东	4
浦发	6
浦发银行	8
浩	2
浪	7
浪漫	6
海	762
海伦	4
海信/nz	28
海关/ns	5
海域	2
海尔	23
海尔集团	7
海岸	1733
海岸线	185
海报	4
海明	4
海春	5
海景	75
海景房	10313
海波	3
海涛	5
海润	21
海涵	82005
海涵/n	420
海燕	5
海边	410
海阳	5
海鲜	8
消息	55
消灭	8
消肿	4
消费	189
消费/vn	18
消费者	5
消除	3
涉	4
涉及	4
涛	6
涞水	9
涞水县	2
涟源	1
润	22
润泽	55
润燥	5
涨	571
涨停	46
涨停板	27
涮羊肉	4
液	3
涵	1278
涵/v	44
涿州	26
涿州市/ns	1
淑芳	5
淑萍	5
淘	1448
淘友	371
淘宝	1588
淘宝搜索	624
淘宝网	21
淘汰	7
淘金	44
深	3
深呼吸	3
深圳	3
深圳市	8
深州	5
深度	4
深深	3
添加	21
清	54
清仓	9
清华	4
清明	25
清洗	538
清热	4
清盘	1
清空	4612
清纯	52775
清苑	7
清除	5
清雅	1
清零	104188
渊	4
渗	4
渗漏	8
渠道	40
渡假	212
渣土	3
温/nr	6
温州	85
温度	2
温泉	31
温泉城	124
温都水城	288
温馨	7
温馨提示	310
港	3
港口城市	16
港台	3722
港奥	6
港澳	7
港澳台	5
游	58
游乐场	43
游去	3
游客	1
游戏	30
游泳	41
游泳池	51
游艺	20
湖	1
湘	2
湿地	111
湿度	1
源	2
溪路	3
滋阴	5
滑县	21
滑庆富/nr	5
滑板车	2
滚	282
滚滚	863
滚筒	41
满	100
满/a	42
满人	5
满减/nr	3
满即封/nr	746
满意	97542
满意/v	1
满既封/nr	12
满百	4
满租/nr	3
满额	8
滥用职权	1
滦平	10
滨	6
滴滴	34
漂	260
漂亮	5
漂移	16
漆	53
演出	35
演出/v	2
演员	758
演示	2
演绎	3
演艺	7
漕	3
漫	9
潘	5
潘晨	5
潜力	1247
潮流	8
澳	39
澳门	132
激	13
激增	42
激情	36
激活	195
激素	500
激进	4
濠	40
火	34
火化	4
火热	204
火爆	152
火车票	10
火速	2
火险	5
灭绝	4
灯光	1
灯具	11
灯箱	3
灰瓦	85
灵动	179
灵活	9
灶具	53
灾难	4
炉子	6
炎黄	2
炒鸡	6
点位	498
点击	1029
点半	38
点子	2
点开	4
点数	5936
点滴	659
点痣	18
点起	3
点这里	5
点钱	4
烟	2
烟机	53
烤漆	53
烤鳗鱼	244
烦恼	27
烧	6
烧烤	14
烧烤/v	2
烧烤店	1
烧鸡	6
烧鸡/n	2
烫	2
热	8
热播	4
热水器	6
热点	63
热线	62210
热线/n	17
热线电话	377
热销	321
热门	5
烹饪	11
焊工证	182
焕	68
無/zg	12
焦虎/nr	8
照片	12
照直	2
照相	1
熊	295
熊猫	2
熬	1
燃气	10169
燃眉之急	5
燕	6
燕妮	1
燕赵	2
燥	5
爆	91
爆/v	4
爆款	52
爆炸	7
爱	5
爱吃	3
爱君/nr	3
爱奇艺	5
爱心	79
爱斐堡/nr	3
爱的/nr	4
爱看	1
爱讯/nr	2
爱车	2
爱辉	1
父母	65
爸	35
爸爸	302
爽	35
爽死我了	26
版	29
版本	4
版面费	2
牌	1
牌/n	19
牌九	43
牌坊	48
牌楼/n	25
牌照	8
牙	4
牙齿	5
牛	251
牛丽/nr	4
牛奶	5
牛市	15
牛散/nr	7
牛牛	2
牛皮癣	2
牛票/nr	12
牛羊肉	3
牛肉	1
牛股	1139
牛骨	1
物	5
物/zg	4
物业费	297
物流	11
特	13
特为	5
特产	82
特价	923
特价/n	2
特价菜	3
特别	2
特大	1
特将	42
特征	4
特惠	40
特惠/nr	3
特批	49
特权	12
特此	8
特此通知	7
特步	18
特种	167
特约	470
特色	10
特色课	1
特邀	111
犯了	4
犯愁	37
犯罪	1
状况	3
状态	5
狂潮	3
狂甩	31
狄森	5
狗	730
独家	14
独步	2
独门独户	72
独门独院	24888
独门独院/l	814
狮子王	1
猛戳	4
猪	37
猪场	32
猪蹄	18
猫	6
献血	2
猴年	43
獎	7
率	16
玉	81
玉山	10
玉泉营	4
玉溪	315
玉米	6
王	28382
王/nr	2024
王东	3
王丽	6
王之王	1
王书吉/nr	3
王二军/nr	4
王井	5
王会/nr	105
王伟	80
王倩	3
王健	3
王先生	14860
王八蛋	125
王兵	407
王冬	3
王卓	724
王博	5
王双	5
王哲	61
王国庆	4
王如	267
王婆	11
王婷	6
王学斌	5
王宇	5451
王宏	4
王宝	4
王小	5
王小云	3
王帅	756
王师傅	2
王庆	2
王建	4
王开	5
王忠	4
王总	4205
王成	4364
王振	1
王文军	2
王明	1749
王晨	4
王晶	101
王朋飞/nr	5
王梦阳/nr	3
王海	4
王涛	193
王淑华/nr	5
王滨	4
王烁	1402
王然/nr	4
王燕	1
王玉敏	5
王玉霞	5
王理/nr	68
王瑞	3
王生	2
王硕	449
王红	1962
王经	174
王经理	51849
王经理/nr	1783
王老师	3
王芳	722
王蕊	1
王要伟/nr	1
王贵	3
王运佳/nr	5
王进	2
王金	5
王鑫	190
王雅	13
王雪	823
王震	3
王飞	753
王魁	8
王鹏	855
玩	40
玩具	44
玩家	10
玩法	1
玩转	8
玩过	3
玫瑰	85
环	632
环保	6
环境	43
环境优美	175
环水	3
环绕	304
现	10397
现/tg	164
现价	2
现做	15
现场	54
现已	40
现房	5270
现房/n	814
现有	574
现正	16
现金	139715
现金券	14
玲	5
玲玲	5
玻璃	8
玻璃水	434
珀	2
珍品	1
珍惜	3
珠	2
珠宝	1190
珠海	5
班	60
班招生	16
班车	1432
現	14
現在	7
理	346
理念	3
理想	4
理疗	110
理财	142
理财/v	2
理赔	15
琉璃河	21
瑜伽	37
璐	21
瓦房	8
瓶	1
瓷砖	61
甘孟印/nr	4
甜	8
生	1275
生产	22
生小孩	33
生态	15917
生态园/n	17
生态城	1
生意	10
生意兴隆	5
生效	400
生日	4
生活圈	16
生活用品	6
生猪	32
生育	1
生蚝	1
生鲜	4
用后	23630
用品	16401
用地	3
用完	5
用户	126562
用火	5
用砖	6
用票	1857
用车	10
用钱	9
用餐	4
甩	57
甩卖	9
田	5
田丰	5
田佑/nr	5
田勇	2
田华	5
田园生活	3
田秋杰/nr	3
由小到大	4
甲方	4
申	184
申万	3
申力/nr	5
申办	1385
申报表	4
申请	12601
申请/v	4
申通	16
申领	3
电	39393
电/n	310
电信	7
电信/n	32
电信宽带	9
电冰箱	7
电动	2
电动汽车	35
电动车	43
电器	166
电器厂	2
电子	247
电子/n	6
电子游戏	47
电工	153
电工/n	64
电工证	237
电影	3724
电梯	1395
电池	44
电焊	599
电焊工	145
电瓶	4
电瓶车	10
电缆厂	4
电联	112
电脑	18
电视	3626
电视柜	4
电讯	14
电话	464653
电话/n	16274
电话号码	145
电询	102
电饭锅	2
男	49
男人	59
男士	44
男女	3
画圈	4
画展	7
畅	10
畅游	7
界河	45
留	2172
留存	198
留学生	36395
留宿	7
留用	8
留白	4
留言	6
畜牧业	3
畜生	132
略	5
畸	5
疏通	4
疑	71
疑问	11
疑问请	5
疑难	807
疑难/n	122
疑难杂症	4
疯	4
疯牛	2
疯狂	30
病假条	2
痘痘	184
痹	4
瘫痪	42
登入	813
登场	13
登录	220849
登录/v	1
登记	16
登陆	12201
發	12209
白	9
白/a	3
白发	57
白天	31
白天/t	4
白户/nr	110
白条	4
白沙	3
白沟	87
白洋淀	72
白菜价	1
白费	2
白酒	14
白金	6126
白金卡	4
白锁柱/nr	5
白领	157117
百	14
百/n	58
百万	5
百万庄	4
百事	12
百亩	2639
百亿	54
百元	10
百兆	63
百分之三十	42
百分百	947
百变	4
百姓	62
百家	16
百家/m	12
百家乐	118
百家乐/nz	4
百年不遇	1
百度	24
百惠	5
百战百胜	2
百种	6
百货	4
的士	3
的确	220
皆可	3
皇冠	3
皇家礼炮	1
皇朝	4
皮卉/nr	4
皮肤	675
皮肤过敏	490
盈	21
盈利	716
益生	4
益盟/nr	14
盐分/n	4
监听	630
监控	2
监督	1
监管	1
盖房	6
盘	895
盘中	153
盘前	12
盛世	4
盛典/b	28
盛大	131
盛大举行	35
盛宴	31
盛装	7
盟	66
監	9
盤	1
目标	4
盲目	5
直	102
直/d	1
直开	288
直抵	3
直播	10
直营	15
直达	2849
直达/v	222
直通	4
直销	37
直销店	38
相	1
相互	2
相伴	8
相关	45
相对湿度	8
相约	7
相赠	32
相送	9
省	5
省内	19
省力	56
省工	6
省心	60
省钱	132
眉	26
看一下	5
看守所	4
看房	2311
看护	3
看电影	2
真	27640
真人	32
真人/n	16
真人娱乐	2
真伪	1
真可	1274
真实	7122
真有	366
眼唇	26
眼科	5
着急	8
睿	2
瞬间	121
瞰	1
知名	7
知名度	20
知悉	5
知春路	34
知识	4
知音	14
短	270
短促	4
短信	40026
短信/n	3
短信内容	4
短期	21
短租	3
短线	627
短讯	2
石	11
石家庄	3
石油	506
矿物质	34
码	8
砂石	3
砍价	25
砖	2
砸	8
砸金蛋	1
硅谷	5
硕士	10
硫辛酸	4
硬	331
硬/a	1
硬度	17
确保	254
确认	26
碎	3
碗	2
碧泉/nr	6
碧浪	269
碼	6
磊	4
礼	125
礼包	997
礼品	92
礼炮	1
社保	7
社保/l	8
祁红	9
祖传	2
祖宗	310
祝	8
祝你/nr	5
祝您	5357
祝明/nr	2
神器/n	1
神州	17
神油	4
神秘	4
祥	414
祥瑞	2
票	96121
票/n	2
票价	5
票务	11644
票子/n	4
票房	3560
票据	6423
祺	2
禁止/v	8
禄	3
福	30
福临门	4
福利	144
福地	2
福声/nr	40
福居	16
福建	1
福润/nr	244
福源	5
福田区	8
福门	145
福音	1
禧	188
离不开	3
离婚证	523
离婚证/n	246
离线	18
离线/n	7
离职	3
秀	2
私	29
私人	2805
私人生活	3
私募	24
私家	163
私家/n	46
私房菜	63
私秘	44
私章	523
秃头	57
秉承	3
种养殖	1
种植	572
种植牙	4
种类	458
种菜	150
科	59
科学	332
科技	65551
科技楼	4
科技馆	331
科目	6
秒	27
秒/m	1
秒杀	66
秘密	3
租	2
租房	4
租赁	31559
租车	1
秦先生	488
秦皇岛	7886
秦红	3
积分	132237
积分/ad	4
积分商城	117
积压	30
移	3
移动用户	8
稀	125
稀缺	113
稀释/v	4
稅	30
程	2126
程村	46
程桂兰	5
程珩/nr	4
程辉	4
程遥/nr	6
税	55187
税/n	5
税务	6394
税务代理	1631
税务局	6
税控机	158
税率	12963
税票	27329
税费	144
税额	4858
種/i	12
稳健	4
稳定	8
空	2
空前	4
空姐	108683
空换	2
空放/nr	40
空格	8
空气	24
空气清新	330
空调	500
空调移机	12
空间	8
穿	16
穿好	5
穿带	5
突尼斯	4
窗	14
窗口	3
窗外/s	4
窗帘	5
窗帘布艺	5
窗户	1
立	9
立方厘米	185
立柱	5
立案	1
立等	7
立领	12
立马	12
站	16
站位	4
站牌	9
章	29490
章./nr	10
章//nr	4199
章/q	492
章丘	30
章如/nr	72
章等/nr	1826
童乐嘎/nr	5
竭诚	2
竹子	34
笑脸	2
符合	6
第一	6052
第一名	4
第七	4
第三	13
第二件	9
等一下	167
等了	42
等你拿	9
等到	42
等国	6883
等地/i	127
等待	5
等待您	332
等机	48
等机/i	2
等着	5
等级	5
答谢	103
策略	4
筹	1
筹码	18
签	40
签/v	779
签到	47
签单	3
签字	1
签署	3
签订	1
签证	34
简便	235
简单	200
简历	17
算	4
管业	2
管制	4
管家	3
管理员	14
箭袋	4
箱	4
篮子	286
籌	6
米茄/nr	1
米路	8
类	2656
类专业	2
类型	347
粉条	3
粒	115
粗	13
粮店	11
精	72
精养	179
精准	5
精品	341
精彩	3
精彩/n	4
精心施工	3
精确	40
精神病	8
精美	52
精致	32
精装	6499
精装修	3730
精装修/l	25
精诚	4
精选	11
糁	2
系列	13
系统	555
系统/n	18
素	3
索取	9
索要	5
紧急	31
紧急通知	15822
紧邻	1913
紧邻/v	814
紫园	6
累积	8
累计	1763
絕	1
絡	9
綫	1
網	36
線	7
繁华	2
红	70
红云	3
红亮	127
红包	93
红印户口	2040
红岭	21
红海	4
红米	2
红绿灯	69
红酒	5
约	5
级	1947
级别	4
纪	5
纪律	4
纪永娇/nr	3
纯	525
纯/a	17
纯中药	2
纯属	5
纯棉	5
纯牛奶	3
纱窗	33
纳税人	916
纳米比亚	4
纸质	3
纹身	18
线	470
线上	640
线下	1187
线或	3
线路	5
练	3
练/v	117
组团	10
组建	472
细	3
终于	42
终端	17
绍兴	2
经典	3
经圈	63
经检测	5
经济上	4
经理	52436
经理/n	1501
经络	4
经营	50
经验	131
经验丰富	1
绑定	28
结	6
结婚	532
结婚/v	246
结婚证	916
结束	8
结构	2
结清	3
结算	77
结转	23
绕	821
给予	5
给力	7
给我发	2
绝不	384
绝佳	6035
绝尘	3
绝版	8
统	67
统/v	225
统一	235
统统	1
绣	1
续费	5
维业	4
维修	474
维新	3
综合	7520
绿	8
绿化	949
绿源	12
绿色	1293
绿色/n	306
编号	5
缝	16
缤纷	4
缴	5
缴纳	5
缴费	5
缴费/v	1
缺	1
缺/v	1
缺一	125
缺勤	4
缺钱	14
网	5837
网/n	156
网上	19540
网上/s	253
网上支付	13
网上贷款	4
网华	74
网商	5
网址	99933
网址/n	4
网点	10
网站	236
网签	112
网络	112
网聊	5
网讯	16
网购	68
网贷	520
网贷/i	2
网通/n	44
网银	38
罗	6
罗俊	4
罗庄	1
罗生/nr	1
罗绍容/nr	3
罗莱	20
罚款	368
罪	16
罪行	1
置业	9
羊	2
羊杂	3
美	329
美丽	196
美元	10
美化/ns	1
美名	6
美味	19
美团网	20
美女	77730
美容	446
美容师	1
美容院	21
美日韩	5948
美甲	9
美的	17
美食	6
美食街	20
群	7115
群/n	120
群体	4
群力	3
群友	3222
群发	142
翔安	3
翟	4
翻	1
翼龙	8
耀明	10
老	2514
老北京	2
老婆	33
老子	155
老字号/n	4
老客户	196
老师	45
老年	5
老年证	3
老庙	42
老板	5757
老树/n	4
老爹	318
老版	5
老牌	3311
老用户	1
老虎	2
老虎机	5
老虎机/nr	4
老顾客	41
考前	158
考场	2
考察	3
考核	4
考试	938
而不	11
而且是/i	2
而出	11
耐克	1
耕	3
耗电	7
耗电/v	7
耽误	11
耿铮/nr	1
聂闻俊/nr	3
聊	3
聊城	5
职	25
职业	1
职位	3
职工	1
职称	47
联	537
联/v	2
联保	2
联合	13
联名卡	3
联想	4
联点	196
联盟	87
联系人	26435
联系电话	79882
联系电话/l	58
联络	10
联网	48
联通	10
联邦	341
聘	11
聘请	2
聚	27
聚散	134
聚鑫	2
聯	12
肉	2
肉体上	4
肌肤	684
肖虹	5
肖铁	5
肚子	4
肚脐	8
肠胃	3
股	833
股份	9
股市	6
股民	47
股海	60
股神	30
股票	232
肥	11
肥猫	1187
育	8
育儿嫂	12
肾小管	4
胃肠	4
背	1
背景	8
胎儿	4
胡	2760
胡/nr	32
胡先生	269
胡彦/nr	5
胡桃	30
胡涛	8939
胡涛/nr	32
胡生/nr	2
胶囊	2
胶皮	263
胸	2014
胸牌	3
能借	1
能做	9
能冰会/nr	34
能力	9
能查/nr	822
能率	3
能玩	11
能留	3
能砸/nr	4
能见度	3
能长/nr	5
脉	4
脑子	9
脑残	301
脱发	57
脸	804
腹	4
腹部	8
腻	11
腾讯	8
腿	2
臣	1
臧扬军/nr	5
臨	1
自产	11
自住	1635
自动	32
自助	964
自助/v	4
自助餐	7
自在	275
自存	161
自学	10
自有	1
自杀	4
自然	2
自然美	8
自由	15
自行车/n	4
至今	4
至尊	112
至日	3
致	949
致力	6
致富	13
致电	15807
致远	4
臻品	9
舒服	26
舒筋除/nr	4
舒适	289
舔	283
舞	5
舞台	1
舞蹈	42
航	5
航段	3
航班	139
航空	29
般的	11
舱	3
良乡	178
良家	157
色子	2
色料	18
艳丽	3
艳红	5
艳萍	5
节	7
节假日	19
节目	3722
芒果	8
芙蓉王	292
芦	5
芬	9
花	7
花/v	25
花园	433
花城	1
花果园	1
花粉症	3
花钱	5
花鸟鱼虫	16
芳	56
芳香	110
芸	1
芹	8
苏亮	4
苏勇	5
苏发/nr	499
苏宁	15
苏日	5
苏良勇/nr	1
苑	5
苓	5
苗四龙/nr	2
苗木	6037
苗木花卉	34
若干名	11
若有	2062
英	2
英伦	11
英雄	4
苹	5
苹果	106
茂/a	5
范	185
范围内/i	8
范围广	2
茉莉花茶	3
茵	8
茶余饭后	68
茶几	4
茶几/n	2
茶饮	2
茹	2
荃	11
荆翠/nr	1
草	469
草坪	34
荐	11
荟萃	1
荣	4
荣妍/nr	4
荣成	460
荣耀	13
药业	4
药品	17
药方	4
荷兰/ns	25
荷官	10
莉莉	483
莫	9
莫失良机	38
莫失良机/l	7
莱	2
莱州	1
莲花	4
莳	3
获	6
获取	15
获奖	7
获悉	4
获悉/v	4
获赠	633
莹	5
菊花	17
菘	2
菜	1879
菜品	1
菜园	185
菜地	78
菜市	2
菜市街	4
菠菜	5
菡	2
菲律宾	4
萌	318
萍	4
萤火虫	3
营	19777
营业	127
营业/n	5
营业厅	207
营业厅/n	50
营业员	35
营业执照	936
营业执照/n	150
营业部	10
营养	2
营村	16
营盘	3209
萧山	30
落	1282
落户	758
葛	2
葛维静/nr	5
葡京	45
葡萄架	34
董明珠	6
董铁忠/nr	5
葵	42
葵花籽油	4
蒂	5
蒋	12
蒋国强	4
蒙山	15
蒙恩	2
蒲京/nr	2
蒸	7
蒸锅	2
蓝	10
蓝天	27
蓝牙/ns	1
蔡向齐/nr	5
蔡序/nr	5
蔡明	1
蔬菜水果	3
薏米粥	4
薛经理	634
虎	5
虾青素	4
蚂蚁	4
蚂蚁花	1
蛋糕店	3
蛏子	5
蛤蜊	5
螃蟹	244
融	3
融/vn	5
融e联/nr	16
融聚/nr	3
融资	483
蠕动	4
血拼	1
血糖仪	3
行	59168
行/zg	140
行业	119579
行业/n	105
行业发票	194818
行业发票/i	9469
行将	3620
行情	5
行程	18
行营	51
行销	2
行长	1
行驶	15
行驶/v	8
行驶证	854
行驶证/n	276
衔接	27
街	608
街舞	5
衡水	5
衣	5
衣服	3
衣物	5
补偿	45
补偿金	10
补全	5
补发	15
补录	37072
补肾	44
补胎	434
补贴	27
补贴/n	7
表	6
袁延胜/nr	2
袁文	5
袋	11
被扣	6
被盗	8
被评为	1
被迫	39
装	72
装修	1060
装卸	2
装箱	3
装装	1
装饰	488
装饰公司	3
裕	4
裕华	1
裸	7
裹	34
襄	147
西	28
西/f	4
西二旗	4
西侧	4
西关	8
西区	18
西南角	9
西南路	4
西南风	1
西双版纳州	1
西城镇	4
西头	5
西安	7
西段	1
西环	16
西行	4
西路	4
西部	15
西部/f	11
西门子	26
西餐厅	2
要注意	3
要点	314
要请	9
規	9
親	2
见	629
见到	4
见效	2
见票	2073
见证	111
见谅	148827
见谅/v	492
见阎王	12
见面	6429
观	456
观众	332
观景	163
观看	19
规	1
规模	208
视讯	3
视频	8
觉	7
解	1979
解/v	115
解决	7389
解决/v	10
解决方案	4
解冻	68215
解套	8
解庆豹/nr	5
解忧	67
解押	1
解放	2
解盘/nr	20
解票析/nr	134
解绑/nr	3
解说	2
解郁	3
解锁	20
解除	107
触犯	4
詹	5
誉	2
誉为	1
請	20
謝	12
譽	1173
讓	1
计划	4
计息	2
计算机	2
计计	52
订	120
订制	2805
订单	29
订房	5
订购	21
订购电话	6
订金	499
订餐	3
认筹	21
认证	6596
讨扰	592
讯	386
记	1714
记住	144
记分	55
记录	1627
记录/n	18
记得	15
记账	1
讲	45
讲堂	5
许刚	2
许星伟/nr	1
许晓青	5
许生	1
论道	5
设	5
设备	14404
设施	178
设置	9
设计	14300
设计费	14
访问	5
证	2870
证/n	411
证书	2323
证件	7256
证件/n	289
证券	44
证券/n	4
证券之星	4
证券日报	12
证券类	3
证号	5
证明	149
证照	81
评估	2
评分	7520
评论	21
诈骗	12
诊断	145
试	8
试听	4
试看	2
试纸	3
试营业	39
诘	4
诚	44979
诚信	66133
诚信为本	3
诚心	222
诚意	147
诚招	16
诚聘	170
诚邀	15
话费	785
询	19921
询/v	423
详	20090
详/ag	423
详情	10904
详情请	966
详查	7
详查/v	4
详细	1614
详细情况	2
详见	13
详谈	1
详谈/v	1
语文	4
语音	26
语音信箱	3
诱惑	22
说到做到	2
说好	1
请	305755
请/v	226
请于	4
请勿	62
请原谅	5300
请在	23
请将	1
请打	638
请提	176
请求	1
请注意	21
请电	16
请登入	6334
请谅解	37329
请谅解/vn	2496
请问	6
诸	92
诺	3
读	6
课	12
课程	11
谁来	46
调	25
调和	4
调整	109
调节	3
谅	1365
谅解	60887
谅解/v	2855
谈	151
谌	4
谢	20
谢谢	11516
谢谢合作	5032
谢谢合作/l	2
谢谢您	743
谨慎	10
谭谦雄/nr	5
谷	21
谷京磊/nr	5
谷春伟/nr	5
谷王	3
谷雨	6
象	53
豪	89
豪华	570
豪宅	4
貂皮	12
負	9
貨	4
責	9
費	1278
資訊	57
賞	7
賠	4
賤	32
賭	3
賴	1
贏	63
贝儿/nr	2
贝斯特	4
贝林	5
贝类	5
负债	3
负氧离子	410
负责	7
财	2950
财付通	10
财务	107
财富	3936
财富/n	84
财源	188
财源滚滚	9
财税	1644
财经	14
财运	854
财通证券	12
责任	1
贤	15
账	442
账务	4
账单	63
账单/n	1
账号	4426
账户	181490
账户/n	10
货	64
货到	22
货到付款	332
货款	8
货物	4
货运	3
质优价廉	131
质保	58
质押	3
质检员	2
质询	45
质量	492
质量保证	30
质量保证/n	1
贫血	5
购	102
购买	34
购价	298
购房	1785
购机	39
购物	135
购物券	4
购物卡	8
购票	5
购车	34
贱	48
贱人	80
贴心	1
贴膜	434
贵公司	3
贵宾	223
贵宾厅	6
贵州	8
贵州省/ns	1
贵阳	4
贷	3567
贷/v	5
贷款	3076
贷款/n	10
贷款额度	4
费	4523
费/v	5
费全免	4
费加	1435
费和/nr	2094
费率	22
费率/n	1
费用	5770
贺	5
贺/nr	28
贺经/nr	5
贺驶证/nr	269
贺龙	4
贾	13
贾国	5
贾茵/nr	5
贾菁婧/nr	3
资	107
资产	3
资料	912
资本	5
资格	3
资格证	806
资格证/n	246
资深	20
资讯	2859
资质	494
资费	10
资金	10490
资金/n	1
赌场	30
赌城/n	4
赌王	10
赎	3
赏	2
赏春/nr	4
赔	2
赔付	34
赔钱	9
赚	58
赚钱	24
赛车	5
赞	21
赠	46
赠品	4
赠送	265
赠送/v	27
赢	59
赢取	3
赢家	6
赢钱	18
走	59
走向	19
走帐	15003
走帐/n	100
走账	80571
走账/v	3131
走路/n	4
赵	16479
赵./nr	434
赵/nr	2752
赵会记/nr	4090
赵伟	102
赵先生	1823
赵学权/nr	5
赵宇	15
赵建军	5
赵德	2
赵晓	5
赵晔	3
赵梅	1792
赵楼/nr	2
赵永梅/nr	5
赵洪祥	4
赵玉/nr	1
赵玉文	5
赵生./nr	110
赵登禹	3
赵磊	397
赵红	7
赵经/nr	307
赵美贤/nr	5
赵艳	12
赵超	15
赵阳	4
赵雨/nr	54
赵骜原/nr	5
赶不到	3
赶快	116
赶紧	6
赶集网	3
起开	8
起效	8
起泡	8
起至	9
起至/v	7
起航	6
起落架	54
起飞	232
起飞时间	6
超	36
超乎	47
超低	11
超低价	3
超值	55
超出	15
超大	280
超市	88
超市/v	6
超级	18
超过	4
超速	55
超高	6
越刷越/nr	4
越多	4
越来越	4
越狱	3
越高	4
趣	1
趣闻	28
足不出户	5
足浴	1
足球	5
足疗	178
足道	178
跃	8
跆拳道	3
跑	120
跑吧	17
距	88
距离	468
跟单	2
跟您	2
跟车	3
跟随	4
跟风	5
跨行	4
跪	283
路	27
路/n	20
路与/nr	15
路与雪/nr	2
路东	36
路北	16
路北/s	4
路南	115
路口	28
路崔/nr	6
路店/nr	3
路明	2
路最/nr	39
路桥费	1
路清淇/nr	5
路西	39
路费	3
路路通	3
路陵西/nr	2
踏青	6
身	2
身上	4
身临其境	2
身份	9151
身份证	3617
身份证/n	85
身体	427
身体/n	64
身源	4
身边	13
身高	49
躲/v	4
輪	1
车	262
车./nr	3
车/zg	2
车/房/nr	248
车上	281
车业	40
车也/nr	1
车于/nr	60
车位	30
车内	328
车务	1
车可贷/nr	1
车型	1
车子	4
车子/n	4
车就/nr	1
车库	2
车房	1
车无房/nr	1
车牌	2565
车牌/n	738
车牌号	10
车程	362
车站	142
车袋款/nr	1
车证//nr	321
车贷	72
车贷/i	1
车载	4
车辆	1894
车辆/n	1
车队	1630
车骑	5
车龄	1
轩轩	2
转	70
转/v	16
转入/v	4
转发	42
转告	2
转售	5
转帐	906
转帐/v	4
转盘	177
转至	2
转让	91
转账	90
转账/v	2094
转阴	4
轮奸	33
轮换	5
轮盘	3
软	391
软/a	2
软件	16
软件园	7
软坚散结	5
软玉	39
软玉/n	1
轰动	31
轻体	2
轻信	4
轻型/b	11
轻松	11
轻触	4
轻轨	111
轻雾	3
轻骑	2
轿车	4
较多	4
较好	3
较量	179
较高	5
辅导	272
辅酶	4
辆	4
辆车	20
辈	9
辐射/v	7
输入	28
辜负	3
辣子鸡	5
辰	4
辰龙	2
边缘	4
辽宁	3
辽宁省	5
达人	1459
达标	7
过万	2
过帐	155
过户	73
过敏	187
过敏性	6
过期	21
过桥	4
过桥/n	1
过账	115
过账/v	127
迎	38
迎宾	1
迎春	1
迎来	3
运	4
运动鞋	1
运动鞋/n	18
运单	4
运气	3
运行	4
运行/v	2
运输	3007
运输业	69
运输费	1270
运输车	6
近	6
近日	12
近期	3967
返	31
返/v	16
返佣	2
返现	3
还不	20
还倒	1
还可	69
还回	4
还在	35
还未	5
还本	8
还款	1557
还款/v	18
还款日	13
还款额	14
还没	4
还用	137
还等	8
还能	4
还贷	4
还需	4
这个月	5
这周	108
进	544
进一步	11
进口	109
进店	163
进行中	7
进项	4
进项/n	8
远洋	53
远离	7668
远见	4
违	4
违法	59
违章	172
违约金	51
违者罚款	55
连儒/nr	5
连号	5
连接	5
连读	1
连锁	72
迪	5
迪卡侬	5
迫害	12
追	12
追债	538
追究	1
追讨	635
追踪	10
退	255
退伍兵	2
退休	22
退休证	7
退定	61
退换	3
退改签	62
退款	13
退票	45
退订	9539
退订/v	5
退货	12
送	4540
送/v	50
送修	5
送出	27
送到	50
送礼	8
送票	8
送给	3
送货	55
送货上门	40
送达	3
送过来	3
送送	2
送餐	6
适/v	76
适合	1504
适合做	15
适宜	8
逆	4
逆势	5
逆时针	4
选	82
选手	4
选择	29
选购	6
选项	8
逍遥	23
递减	1
通	30
通信	4
通兑	2
通勤	5
通州	23543
通报	4
通用	58
通用机	4668
通用机/n	167
通知	3768
通知/v	18
通網上/nr	1
通網絡/nr	18
通行	4
通行费	5
通讯	320
通讯录	22
通话	3566
通话记录	630
通语	1
通达	2
通过率	1
通透	682
通透/l	26
通通	2
通道	1
速	421
速冻	3
速回	30
速度	104
速度快	66
速成班	28
速来	1
速递	5
速速	4
造型	40
逢	4
逼	671
逾期	56223
逾期/t	18
逾期作废	1
逾期未	2399
遊	12
遊/zg	12
道	10
道口烧鸡/i	4
道场	70
道街	2
達	10
遗失	18
遥控器	2
遭受	9
遵守	4
選	9
避税	958
邀	1928
邀请	492
邀请码	2
邂逅	318
邓	9
邓国	5
邓宇/nr	5
邢乃灿/nr	5
邢二闯/nr	2
邢秀霞/nr	8
邢鑫/nr	1
那些年	1
那篇	2
那逼/nr	16
邦	6
邮	4
邮件	17
邮箱	73
邯郸	4
邱	1
邱/nr	2
邱峥/nr	1
邱跃华/nr	2
邵妍/nr	4
邵斌/nr	4
郁胜高/nr	3
郎奎军/nr	2
郑	1553
郑乾/nr	388
郑会锋/nr	4
郑州	16
郑州市	11
郑州路	28
郑志江/nr	2
郑恺	674
郑瑛	2
郑生/nr	2
郝	8
郝友拾/nr	5
郝柱/nr	1
郭	180
郭仓	55
郭先生	231
郭夏	3
郭晓荣/nr	4
郭杨	4
郭洁	3
郭经理	4421
郭经理/nr	136
郭雷	6
郭颖/nr	3
郭风	5
都可	284
都在/nr	3
都好/nr	4
都市	6212
都是	9
都是/nr	28
都有	9844
都能	2
都行	11
配	11
配件	9
配发	1
配备	3
配套	3294
配菜	2
配送员	9
配送费	4
配饰	3
酒后	3
酒店	168763
酒水	119
酬	5
酬宾	1
酱香	5
酷	2
酷刑	4
采摘	170
采茶	2
采购	31
里程	15
重	11
重信	1
重型	3
重好	5
重庆	6
重庆地区	1
重新启动	4
重点	1
重装	3
重金	2
野外	5
量	50
量大	62
量大/i	1
金	2941
金B款/nr	4
金一/i	4
金刚	16
金勇	7
金华	5
金卡	470
金发	269
金发碧眼	22487
金园	7
金地	1
金夫人	4
金子	1
金家	244
金工	68
金币	2
金平	9
金店	184
金座	44
金戒指	69
金旭	54
金旭/i	45
金晖	5
金来/nr	8
金枝	2
金榜	2
金榜题名	138
金沙	93
金珠	3
金皓明/nr	6
金立	11
金缘/nr	4
金股/nr	194
金股可/nr	5
金色	5
金营	7
金融	484
金融圈	17
金街	1
金辉	5
金长义/nr	3
金霞	2
金额	11
鉴	106
錢	6
錶	1
鑫	508
针对	1
钜惠	9
钞票	5
钟	8
钟宏姝/nr	4
钟小葵/nr	4
钠	4
钠离子	4
钢化	9
钢材	298
钢构	1
钢琴课	1
钢网	1
钢门	1
钮店/nr	182
钱	10189
钱/n	3
钱不/nr	4
钱啥/nr	60
钱宝	12
钱就找/nr	161
钱找/nr	5
钱机/nr	4
钱返/nr	22
钱返多/nr	3
钻	3
钻石	669
钻石卡	10
铁西区	14
铁路	9
铃声	8
铜	333
银	59171
银/ng	132
银屑病	2
银河	93
银河证券	4
银监局	528
银行	34327
银行/n	290
银行利息	10
银行卡	50
银行存款	630
银行汇票	11
银行贷款	282
铸	22
铺	1
铺天盖地	121
链	4
链接	35
销	208
销售	219
销售部	6
锁孔	2
锁定	117
锅	3
锐	187
错过	104
锦州	1
锦绣	5
锦轩	3
锻炼	37
镇政府	2
镇赉	4
長	23
长	20249
长久	4783
长城	2
长宁店	3
长宁路	3
长寿	275
长年	15546
长春	7
长期	111341
长期/d	2922
长期有效	25125
长江	5
长沙	8
长海	5
长线	26
长谷川	8
长途	1
长途汽车站	4
門	37
開	14
開/zg	12
間	1176
门口	20
门口/s	4
门头	4
门头沟	4
门市	249
门店	7
门票	8
门诊	2155
闪	11
闪电	12
闪耀	3
闫	8
问	4
闯红灯	10
闲	10
闲时	35
间	6
间/f	814
间隔	1
闺女	3
闻	2
阁	2
阁下	1
阁楼	1
阅	148
阎庆	2
阚俊玲/nr	9
防伪	86
防护	8
防水	373
防水工程	48
防火	13
防盗门	2
防雨	5
阳光	2
阳光新城	112
阴	9
阴/a	8
阴天	1
阴有/nr	3
阵雨	16
阵雨/n	5
阵风	4
阿曼	8
阿瓦	3
阿迪	1
阿道夫	6
阿里云	4
阿里巴巴	3
附	4
陆	1
陆星/nr	5
陈	49
陈冬生	3
陈南/nr	96
陈大伟	20
陈小姐	1
陈平	4
陈式	26
陈彦	4
陈杨	2
陈洪	5
陈爱美	1
陈玉	4
陈生	4
陈红	5
陈经理	933
陈锐	4
陈飞	1
降	18
降临	3
降价	150
降低/v	4
降水	1
限	39
限时	5
限购	13676
限量	39
限额	12
院	5874
院/n	379
院内	12
除异味	370
除此	400
险	45
陪	13
陪您	8
陪陪	21
陶艺	1
隆	188
隆重	2
隆重推出	10
隋/nr	4
随便	6
随意	1
随时	344
随时/d	2
随时随地	19
随机	41
随机码	10
随缘	3
随车	8
隐秘	2
难	208
难/a	34
雄	161
雄/n	80
雄县	10
雄县/ns	6
雅	13
雅芳	2
雅迪	6
集	15
集/q	45
集团	50
集团/n	4
集成	16
集结号	2
雨	14
雨量	3
雪儿	4
雪松	1
雪飞	5
零	3
零售	328
零售/vn	1
零星/n	8
零用	1
零花钱	27
零食	1
零首付	13
雷	5
雷阵雨/nr	1
雷雨	4
雷雨/nr	2
電子	8
雾霾	7
需	859
需求	4
需注意/n	4
需谨慎	3
震撼	18
震荡	5
霞	9
霸州	12
霾	3
青	46
青少年	3
青岛	11
青砖	85
青龙	2
靓号	15
静	1
静海	35
非	36613
非常感谢	4
非机动车	10
非法	1
非洲	1
靠谱	200
靠谱/i	1
面积	2257
面膜	2
面议	9
面试	10
面面	3
靳偲奥/nr	1
靶向	112
鞋	38
鞋包	31
鞋城	18
鞋帽	76
鞋服	8
鞋服/nz	1
韩	1810
韩/法/nr	52430
韩凤云/nr	5
韩国	10887
韩式	26
韩束	2
韩欧美	1361
韩淑琴/nr	1
韩猛/nr	3
韩骏/nr	5
音乐	7
音乐盒	4
音响	1
韵	31
韶华	4
額	6
页	4
页面	13
顶尖	541
顶级	10
顶级/n	1
项目经理	165
顺义	298
顺利	402
顺延	42
顺时针	4
顺祝商祺	2
顺风	1
顺风车	20
须	7
顾	1615
顾客	28
顾明	5
顾祝	4
顾问	13
顾雪	2
颁发	200
预	4
预交	3
预交/v	2
预售	6
预存	10
预存/v	2
预定	11
预报	5
预期	1006
预留	4048
预算	109
预约	2848
预警	15
预计	13
预订	50
预购	593
领	55
领了	20
领军	10
领取	1197
领取/v	5
领回	1
领土	1
领域	448
领导者	43
领航者	15
领袖	3
领证	28
领跑者	54
频	2
频发	4
频道	5
颖/nr	34
额	12198
额外	10
额度	26192
额度/n	10
风	4
风力	2
风味	2
风和日丽	9
风情	6195
风暴/n	2
风格	63
风里	6
风险	9
风雪	2
飘	3100
飞	287
飞行	3
食品	4425
食品厂	3
食品级	32
食宿	19
食疗	1
餐厅	66
餐桌	13
餐费	2441
餐饮	15656
餐饮费	313
饭	5
饭店	4
饮用水	34
饰品	3
饿	5
馆	332
馈赠	619
馐	1
首	127
首个	4
首付	9990
首付/v	222
首例/n	17
首发车	1
首家	3
首尔	8
首届	55
首府	32
首次	19
首犯	4
首车/n	4
首选	2330
首都	7
香	5
香料	2
香江集团	3
香河	4
香港	2
香港/ns	6
香烟	652
香烟/n	1
馬	238
驗	1
驚	7
马	2070
马/n	4
马上	55
马可波罗	53
马后炮	5
马春	5
马桶	1
马牛	57
马秀	2
马腾	5
马铮/nr	2
马银岗/nr	5
马骞	4
驴妈妈	1
驶入	5
驾	48
驾校	67
驾校/n	45
驾照	103
驾驶	40
驾驶证	2790
驾驶证/nz	156
骂	28
骆驼	4
验	271253
验/v	7753
验查	956
验票	3778
验票/n	4
验证	49525
验证/v	3473
验证码	4635
验证码/n	12
验货	194
验车	146
验过	380
验验/i	91
骑	39
骑/v	4
骑上	4
骑行	6
骑车	13
骗人	101
骗子	5
骚扰	4
骨龄	10
骰	2
骰子	1
體	15
高中	12
高中低	1
高价	34
高仿	3
高保晶/nr	5
高区/nr	1
高含量	4
高呢/nr	4
高品质	7
高回报	5
高垒	5
高尚	15
高层	385
高层建筑/l	4
高峰	146
高峰期	1
高嵩	5
高庄	1
高手	140
高招	5
高效	425
高效益	113
高档	11
高档/b	2
高檔/nr	1
高氏	38
高温	370
高潮	8
高碑店	15
高碑店市	5
高端	55978
高等	7
高素质	54
高级	4
高薪	1
高达	14
高速	2829
高速/d	818
高鉄/nr	4
高铁	2484
高铁/n	222
高额	1
高飞	5
高馨/nr	1
高高兴兴	10
魅力	161
魏	265
魏强	3
鱼	5
鱼分/nr	3
鱼池	34
鱼的/nr	5
鲁	4
鲁南	4
鲁能	1
鲁菜	63
鲁蒙/nr	2
鲜	23
鸡	107
鸡块	2
鸡巴	7
鸡爪	8
鸡翅	5
鸣	4
鸿	1
鸿源	369
鹅	38
鹤壁东站	1
鹿城	2
麒麟	32
麻	6
麻不/nr	2
麻将	5
麻烦	1718
麻痹	15
麻辣	2
麻辣烫	3
黄	1037
黄健	4
黄安	4
黄朝	1
黄杨	34
黄正	4
黄津玲/nr	5
黄粱梦	6
黄艳	5
黄艳/i	1
黄金	212
黄金地段	178
黄金海岸	2
黄金珠宝	4
黄鹤楼	52
黄鹤楼/nr	1
黎霞	8
黑	116
黑名单	457
黑名单/nr	3
黑心	36
黑户	113
黑松林	185
黑河	5
黑白	54
黑色	3
黑马	391
黒	230
黔	3
默认	9
點	6
鼎	6
鼎盛	2604
鼓	6
鼓舞	1
鼻炎	3
齐	3
齐全	5716
齐家	3
龍虎	8
龙	275
龙卡	6
龙城	3
龙头	77
龙头/n	5
龙头股	194
龙山路	1
龙祥	2
龙票	47
龙翔	4
龙肝凤髓	1
龙虎	23
龙虎斗	4
１０５	55
５０	1173
８０元	1173
